渣哥事件大整合+集中討論區

起因：渣狗開po公投新店地址，但係最尾地點由董事會決定，公投完嘅結果完全冇用，引起支持者不滿

本事件懶人包：
大渣哥回力鏢《整合》反一套做一套「正皮先推到Post 」

本事件討論post：
渣哥釀成公關災難

渣哥又瀨咗嘢

引發事件：渣狗認錯，然後del曬所有投票嘅po
唔少人入去佢個道歉po留言，不過無論係屌佢定勸佢，只要係唔支持佢嘅留言，一律del留言+封鎖，企圖滅聲

屌你老母你隻渣狗 一間黃店一晚block我3個account？

公投po(需要更多投票認證)：
大家仲唔會食渣哥

話商業決定，渣哥無問題的人，唔該睇下成件事個時序，佢做左啲乜出來

1. 渣哥本身已經決定响銅鑼灣開分店，想make noise多啲人知，就搞個全民投票當係marketing宣傳
2. 投票開始左11小時後，發現銅鑼灣大落後，急急edit原來個post，話全民投票結果只佔50%，另外硬加插董事局7人投票結果都佔50%決定權
3. 投票結果沙田同荃灣大領前，渣哥就計住個得票率，焗住砌夠董事局5票比銅鑼灣，沙田荃灣各得一票，砌出黎就岩岩好銅鑼灣勝出
4. 結果公佈後支持者媽聲四起，話佢假民主，一早決定左銅鑼灣就直接宣布，唔好搞場大龍鳳出來呃鳩人，又留言爆出佢選舉途中更改選舉規則（2）
5. 群情洶湧，太多人留言插佢，渣哥開始大手block人同del留言，最後索性成個投票post剷走埋
6. 再開個新post出來含糊交代兩句道歉，所有數據都已經無晒
7. 新post唔比人attach之前cap圖罪證，網民繼續留言鬧爆，大約一小時後，渣哥又在新post瘋狂 del留言和block人，最後只淨返支持者聲音

推

focus返今次件事先

咁快

屌你老母人渣狗 分化抹黑假選舉樣樣齊
支持良心龍門

等多啲人入嚟再講

其實啲人為咗盲撐而話痰小環係最靚港姐
成件事真係好肉酸
btw張相點嚟其實

我係由中文變偏龍門嗰面

中立

佢可以凌晨2點del到5點
背後請左堆水軍都唔出奇

我一直相信龍門

唔鍾意咪ignore囉
批黑批藍都到走黎批黃綠

會唔會係嬲到瞓唔着所以繼續del

雖然龍門難食, 但係都會撐佢

係咪做錯咗可以唔理
你答我一句係就得

我信龍門條數唔清最多唔幫襯
但係渣哥先係毒瘤 分化假民主
而家一間分店已經滅聲再做大咪仆街

過咗成年都未有機會食

ME TOO
本身抱住唔分化宗旨, 佢地之前出POST 屌龍門我都當睇唔到
不過廚師單嘢後覺得過咗火
重要BLOCK鳩埋我
屌佢老母

咁你咪去批黑批藍批撚飽佢

本身決定咗就咪撚學人公投，就咁寫收集意見咪算

又要臨場改規矩肉撚酸

本身對呢間野成日圍爐搞鳩龍門都冇乜好感

想頂死龍門
收皮啦

啱呀，但班盲黃淨係想做大，完全唔知入面究竟發生咩事就一味死撐

即係自稱黃就當睇唔到 包庇

又鬥
兩邊都會繼續幫襯

係傻鳩黃絲先成日幫襯25蚊5件煎釀三寶

我都係廚師單嘢先開始狙擊渣狗

低調 我地要支持其他小店
一陣又被渣狗屈你係龍門打手

屌死返出去啦，係咪兩樣嘢唔可以一齊做

唔講藍黃
食物價錢貴
食物烹調難度低
食物味道一般
唔係有政治事件仲邊會有人食？

佢做街邊小食起家
見大渣哥多人幫襯
咪執咁d渣哥，開多幾間大渣哥
但其實佢d款式同質素仲差過茶記

再講
日日facebook出post消費政治去推高生意額
其實做多咗喇，已經覺得煩
做好一間餐廳應做嘅事
提升食物質素同降低成本先啦

黃圈資源係咁多就係咁多
想資源再分配分配落其他黃店唔得？
你Brian 渣？

開店選址：
A龍門左邊
B龍門右邊
C龍門對面

on9仔
人地扮投票實質想頂死龍門咋
又會咁岩銅鑼灣搬銅鑼灣
樓主又唔講埋 屌

岩 茶記黎講佢啲價都好狼死

Hi 渣哥打手

借投票賣廣告
嘢食又賣得貴
簡直食人血饅頭

渣哥罪行 點止今次

1. 雙重標準
龍門逆市擴張就叫食人血
自己逆市擴張就叫擴大黃圈

2. 冷血私怨撚
上次龍門廚師比人斬 抽水抽唔切咁

3. 一言堂 河蟹fb page 一有批評聲音就block block block 十足共產黨

4. 大渣哥難食又貴 有口話人冇口話自己

5. 渣家軍瘋狂攻擊同路人 唔單止黃圈龍門
隻Anita Wong 點樣搞眾志有眼睇

6. 背後金主係毛記

只係平時門面做得好粉飾太平 今次樣衰到兜唔到
如果龍門是但中上面其中一樣 執十次都唔夠
成班渣家軍實好似烏蠅嬲屎咁衝晒出黎

仲係好難食
好明顯係冇心機做果隻難食

越大聲既人越多柒事

呢間渣哥根本黃都好 本身人格有問題
又貴 又唔係好食

仲同佢買續罪卷都on9

你係咪睇唔到渣哥做五折優惠

假民主加滅聲唔會再幫襯

屌，講漏咗

由龍門單嘢開始
已經覺得渣家軍好撚嘔心
屌你老母依家好似爭做大佬咁on99
依家抵啦 屌完龍門唔洗還啊

唔講得人血饅頭架，盲黃會話唔啱就去第二到，總之唔好阻到我

搞手志在打個和？

呢啲好易比人話兩部手機都做到對話出嚟

又會咁岩銅鑼灣結業，喺銅鑼灣另一條街又咁岩係龍門隔離開新鋪，又咁岩有個扮民主既投票，自己諗啦

你講得啱呀
當初佢成日出POST 屌龍門
我都IGNORE GA 咋,因為覺得黃圈要團結。
但佢太過火, 自己攞黎衰

唔使排食過一次，唔係黃店咁嘅質素價錢可以等執
成個香港得渣哥一間黃店咩

你食咩
我食麵餐覺得幾好
一碗粉麵，蛋卷多士，一杯嘢飲果個餐

我係呢個post話完佢俾佢block咗
熱共仲惡過共產黨

睇下係咪登龍街

我都想知呀，另外渣狗嘅選址係沙田同荃灣，咁啱龍門都有分店

佢想抹黑龍門就一定㗎啦
依家差在係渣家軍幾時比人屌到反皮
依家都唔好話關唔關鬥黃事
係呢次呢單嘢人渣哥真係好撚on9

其實成件事好小事
唔明點解又要開個post批鬥
佢之後都道左歉
不完美可接受既精神去左邊

希望大家可以唔好再理呢d分化批鬥post

投票投嚟托柒
投完又唔撚係聽人講

呢單野致命一擊

本身都會幫下口，今次唔幫了

根本諗唔到點幫

不如post晒啲cap圖出黎大家係fb係咁share 呢啲佢block唔到 咁既闔家剷正仆街

屌你老母 講真你開喺我樓下
我都唔撚會食人渣哥
依家仲要假投票又blk又剩
等收皮啦你

道咗歉但仍然繼續滅聲你都幾撚funny

Agger

有線人話我聽
人渣琴晚嬲到瞓唔到
話係龍門搞到佢咁

需要一個渣哥歷年事件集合

話渣哥衰嘅全部都係分化撚、一毛、藍屍

佢自己屌足半年

其實佢一開始直接話會係銅鑼灣開分店係無問題，衰在搞左場大龍鳳之後唔接受民意，都係銅鑼灣開舖

佢DEL COMMENT 加BLOCK 人係主因

+1

都話班傻閪盲黃會話你分化

你點影的

又係你

其實上年食唔覺 係普通茶記味 唔好睇咁多波台狗 成日吹水誇大 普通茶記講到全世界最難食咁

交比你每日提大家一次

解返哂d block先出聲啦
我叫佢唔好刪post都block 9我

人哋post蘋果日報出嚟啊，大家收手啦

我一起身就打去俾間黃店問人渣點
呢粒花生咁大粒點會唔食

我冇追post
但佢有冇同龍門廚師道歉

賣咗廣告未？

應該呢，就冇嘅

遲早中回力鏢

被害妄想症
線人可唔可以勸佢睇下心理醫生

叫佢停止批鬥龍門先啦
渣哥打手

唔係中咗喇咩

佢係登龍街開就當藍店處理
黃圈好大咩 自己人都頂死

索性登廣告道歉啦 po蘋果搏乜?
咁有料屌人屌足成年

係隔離post轉返過黎繼續

想講既係一單還一單
大家唔好成日提龍門同佢有私怨
淨講今次件事渣哥真係好劣
平時我好少出聲都係食花生多
今次只係多口留言問「點解要搞投票呢」
係個種『恨鐵不成鋼』既口吻問下
渣哥好好啊，佢同我道歉，
我本身仲諗住打趣問佢胸部呢？
點知已經比佢block左
真係feel到佢好有歉意囉

我唔記得我係隔離有無講，
但我想話，因為個垃圾PR，我唔會再食渣哥。
你可以批鬥我話who the fuck I am
賺少我百幾蚊又唔會執笠
但係當一個我咁諗，我又會 share比自己朋友圈知，
（加上連登呢度都唔止一個我啦）
聲譽呢d一傳10 10傳百，就唔係少數。
你地咁既處事手法，咁既PR, 呢啲事唔會得一次。
老闆們自己諗真d啦，本身好小事，比人FB鬧下咪算。
你玩滅聲？仲要我真係無攻擊咁問一句都block?
Sorry 啊我窮都有骨氣，我個少少錢幫襯其他小店唔好？
你咁樣做PR真係食得屎，好嬲好嬲

利申，應該會比支持者屈五毛/打手/藍屍/小學雞港女走啦你，不過都不吐不快。完

後加條款 再釋法
死宗咪再話人投票前無睇

你都幾搞笑
假民主投票完就道歉當無事
林鄭依家同你道歉你會唔會接受

不完美可接受

同五毛一樣 句句都屈你泛民打手

係呀係呀
扮民主投票同政府一撚樣
又blk又del成晚冇停過
禁聲咁叻不如唔好做飲食
去做官啦

假民主

然後開post公審

精彩重溫

渣粉紅

賺咁多連賣吓頭版都唔肯

唔會 我撐你 ！

其實無乜分化既本錢
人都會做錯會柒
對於黃店仍然抱住核爆都唔割既心去幫襯

渣哥水門係咪要做黃食店大台?

一早屌左 但唔係咁起勢圍
最終係咪要攬到龍門咁宣佈退出?
你知佢衰可以同人講事實ignore佢 唔幫襯佢
但唔好俾人借黎攻擊黃圈呢個concept

我已經敗走咗

咪臭系 淨係識屌龍門冇捐

on9

block哂反對聲音，解決提出問題既人
唔知以為睇緊微博小粉紅圍爐

彈開啦

講真，一次都冇食過渣哥
做得太出位，唔明點解有人吹捧
係黃圈入面仲要搞埋啲柒事抵比人屌

No one gives a shit

我喺佢facebook俾咗個嬲嬲就俾佢block柒咗 到依家都未解block
有冇渣狗fan出嚟解釋下
btw 樓主漏咗渣狗俾錢渣狗軍同antia蛆單嘢

渣狗係咪仲del緊反對聲音？
仲惡過政府同死黑警
依種垃圾學人講民主？

唔割不過唔會去
食小店好過

黃圈最大分化撚就係渣家軍

真

Del留言 block人道歉未？

你咪撚煩啦！而家屌渣哥假民主
你唔撚想理就死撚開啦柒碌！
我地係屌渣哥唔係屌黃圈
重覆多次 你死撚開啦
有得學渣哥咁block7你等全部人睇唔到你講過野
我1早block7你啦

係，所以我覺得佢post啲報紙出嚟只係扮嘢

一定係膽

老實講7左就唔好兜
認真你係決定左cwb開就咪搞投票
又唔係真係邊區都得 係度扮無所謂

張相係佢之前話同隻狗割席嘅post
佢地以前係fd底 今場運動之後byebye

DLLM
大人渣

唔好分化啦，講左唔割
熱狗又係度搞事

唔使去支那網都睇到支那式統戰

將資源分比其他小店

謝振中？

鬥死渣哥係唔係會開心d?

好似你先係冇人give a shit

咁多一時之間整合唔曬

死忠真係得啖笑
人渣哥係一個post 做齊
後加條款 / 功能組別假選舉 / 分化 / 滅聲鎖人

我仲未見一間黃店係咁 真係好小事

一早講左愈撚高調 d黃店愈撚仆街
得佢地做得起搵幾個首期買幾層樓
其他細店無撚得做
愈高調個 d全部係仆街

咁渣哥想鬥死龍門又唔算數？
最撚賤嘅就係渣哥同迷渣狗雙重標準

渣狗剩係識分化

龍門出事就幸災樂禍

到依家龍門都無係哩件事上抽水

龍門哩d咪叫大將

樓主其實想得到個咩結果/結局？

我估先 屌到結業

禁中意批鬥又唔見班人講藍店？楊明炒車講左兩日又無左件事而家做PR公司真係易

其實我連佢批鬥龍門咩我都唔知
因為之前呢d post我都冇禁入去睇
覺得冇咩意思
所以龍門我唔知佢有咩問題
我都會照去食

一邊屌人忽然轉黃
一邊自己比人踢爆先話6月後冇聯絡
係咩標準黎？

叫番振美返嚟食炸燒賣啦
唔好喺度兩頭唔到岸
搞事搞飛
做藍店咪好囉
唔好撚煩
搞撚到成個黃圈的氣氛咁差
個撚個都要喺度勾心鬥角
又要搞埋乜撚嘢小圈子
睇到煩
你靜靜地做生意都已經大把手足幫襯你
係要搞到自己咁肉酸咁人憎鬼厭

禁錯正評，屌我老母。

就係小事都比個垃圾PR搞大，先on9.
無端端做乜del cm block人
係就係有道歉，但一道完就block人，咁真係道歉咩？
何況wfc佢道唔道歉開邊關我撚事
但係你block曬其他人 留返d支持係度
搞到真係好似其他人錯咁就顯得好肉酸囉

利申 問左一句點解搞投票，就比人block左

佢無分化過龍門咩 唔好講到佢咁清高

自爆

道完歉，轉頭夾份出書抹黑龍門

渣狗依類賤種幾千萬幾千萬咁賺
D小店就一個執一個

你覆？

都幾架佢鬥到龍門退出黃圈嗰時你又做咗啲咩？

睇精神科醫生啦 好心佢

我都唔知佢有批鬥龍門
因為我覺得呢啲真係好煩
所以呢d post我之前完全冇追過
亦都覺得唔需要知
只要我哋支持就得

啲人為咗撐, 話木偶哥戲好歌好我都想笑

記得用不推文
垃圾文唔應該上熱門

Pr真易做，百屌成才

叻哥？我唔知唔理睇唔到

辛苦了 渣狗啲嘢真係好撚多樓主仲要咁好心機同渣狗fan大戰

咁你乜撚嘢都唔知就自己fact check返哂所有嘢先出嚟柒
乜野都唔睇乜野都唔了解就盲撐咪你呢啲人 即係樓上巴絲講既盲黃 口嗌不分化，事實就係是非黑白都唔撚識分

朋友分析同對話分享啫

正皮先推到post

屌佢笑個廚師嗰時咁撚閪，然後打幾隻字道歉就算

畀嬲都BLOCK
屌佢老母

起碼解封所有人先
咁簡單都做唔到 ？
無人想佢結業 但咪撚扮晒大台咁

傻閪 做人渣哥走狗？

明知香港人最憎假民主
仲要搞d咁既野
一係on9 一係明撚你地

幫推
明明佢出post 一開始都冇講
扮撚曬民主咁 搞場大龍鳳
一開波其實就諗住開係銅鑼灣
只係冇諗過咁多人投沙田
真係情你老母意結
而家仲del埋一開始個post on99

渣迷震撼教育

開post講其實都係好小事
你覺得開post好大件事咩？

2樣一齊做唔得？

見你咁慘

渣哥係咪對龍門有幻愛

你個ac空到

D 食咗龍門間舖

乜被block門欖咁低架咋？我都叫打左幾粒字啊，蝕左

但佢又真係話割左
黃圈係要接納，唔係趕客

呢張圖咁出名你都唔知
謝振中你都認唔出?

我都完全認同
我真係完全唔會理佢地做左咩
只要係黃店我就會幫襯
其實我身邊勁多朋友都係唔會理
只可以話連登係另一個時空

應該係啱啱甩P嗰班pr

算啦，又唔係出賣手足，我對黃特別寬容

咁撚樣兜 說服到自己嗰吓先好笑

留意返係佢地班渣家軍屌龍門忽然黃

係啊 嗰下我都唔明點解會俾人block跟住發現連登有唔少ching都係因為俾嬲嬲而blocked

唔係點解當初要轉行

話分化都係咁講 比黃絲掌權咪同依家個政府嘅手法無分別 一樣打壓一樣滅聲 扑人同del comment 唔係有言論自由？ 接受唔到批評就唔好搞咁多野啦

屌 早知打返篇千字文先

+2 玩大咗

你咁諗可以話冇錯
但事實上佢/渣家軍光明正大咁
做緊一直以來政苦做緊 最乞人憎嘅事
你可以繼續乜都唔知去支持
但到時佢比人屌到執笠就唔會係冇原因

渣哥屌人就拍手叫好
渣哥被屌就 唔好鬥黃
渣哥真係生意人，識玩

唔鍾意龍門咪ignore囉
批黑批藍都到走黎批黃綠

1間假民主既黃店仲係咪黃店

之前我係你咁諗
不過我有追POST, 但就覺得黃圈要團結, 所以唔理
不過龍門廚師單嘢佢太過火了, 所以先咁多人狙擊佢

多撚謝

靜靜地做生意睇嚟真係好撚難
唔搞風搞雨唔安樂
佢間舖頭嘅知名度根本就唔使搞咁撚多野
就已經有好多人去幫襯佢
都仲唔滿意
野心太撚大係要做龍頭
杯葛分化抹黑樣樣齊
鬥撚咗幾個月都未鬥完

咁單單講呢一件事
我都覺得佢地唔岩
咁佢地道左歉
承認係做得唔好
咁你地仲想佢地做到點樣你地先停止批鬥

渣哥同龍門日日爆棚賺到笑

半年前既post

Same 太離譜
本身我都唔理照去幫襯

渣哥幫手示範假民主 真打壓
班黃豬不知幾受落
俾人撚完仲係fb 話佢無錯 佢做乜都係支持
我地呢班少數派黎咋

其實好少事
投票係柒左
但黃店多一間就多一間
銅鑼灣、沙田、邊度都無所謂啦

咪住先第6點係罪行咩

1. 向龍門同埋被佢批鬥過既人道歉
2. 向所有被佢del po+del cm既人道歉
3. 承諾唔再批鬥其他黃店

佢做到？

咁點解禁言唔畀人留comment 要刪走哂所有負面留言洗白呀

佢哋當龍門係敵人
但其實只係自己嘅性幻想
龍門心諗白痴癲狗

你打手你聾粉

講明先
其實我地都係用渣家軍屌龍門既標準apply 返去人渣哥到
自己中返回力鏢真係幫你唔到
問我地想人渣哥點不如問返佢地想龍門點

不能同意更多

你講得無撚有錯喇
但大前題係動機單純
你唔好話我睇撚死佢一定開係登龍街

屌你啦

上去講啲反對佢既聲音即block即del滅聲叫無問題

。。。

其實唔係要屌黃圈concept
唔食渣哥姐
大把黃色小店需要支持
錯就要屌架啦
係要俾大家知發生緊咩事做返個岩既選擇

真係痴撚線不分化唔係咁用好冇

其實係引用錯方法顯示數據令大家有個大反差

本身大家互不相干各自做
先撩者賤 又想怪人？

選址咁啱撞曬龍門分店呀

可以整新gif

我支持屌到毒瘤渣狗結業

100毛媒體公司大把水軍幫渣哥

你試吓copy呢段過去渣哥度囉

睇吓會唔會block埋你

3大訴求

真心講
佢一開始講定全民投票係作參考作用，都唔會有人屌
而50/50呢個玩法，我就真係覺得麻麻地
全民個50%係講緊過萬人
股東個50%係講緊幾個人
根本最後股東話哂事，當5個股東呀，一個=10%
一開始講作參考價值都無咁嬲

咁小事就比佢block左

其實渣哥本人係咪譚小環老公
定係另有其人

係佢老公

乜仲有人會幫襯呢啲鋪？

唔好鬥臭先，你都識屌佢呢種行動啦，唔係諗住跟住做呀？

我冇去

so true

無錯，最重要係仲要del 人cm
唔可以怪人屌9佢功能組別+滅聲

呢個真

話時話 龍門嗰邊有邊間幫佢？
點解陸陸、水門、新景園都幫渣哥嗰邊嘅？

加埋unblock返d人

仲有3個選址都係有龍門係到
又被懷疑想狙擊龍門

好撚簡單
如果新鋪係開喺登龍街既我一定當佢藍店咁追擊

仲記唔記得國難五金

龍門冇
因為龍門一開始派水做咗龍頭，所以成班店眼紅囉

如果佢唔撚用個d% 大家無咁嬲

你試下12點去九龍灣望下
班黃豬俾人撚完之後 會仲多咗人去排隊架
用行動證明支持人渣哥就算係做乜都無錯

我問佢係咩標準 憑咩屌人
你話我跟住做

可唔可以用下個腦先出post

廚師咩事？
利申：瞓咗好耐

呢種人賺夠就會起飛腳，睇路啦

唔係掛，背後係毛記，有無FC?

人西係渣狗衞星page

由頭到尾都係得一個選址

條死渣狗仲del緊留言
狗真係改不了吃屎

奴性

你估個個都好似渣家軍咁想做龍頭大佬要人歸邊咩
講到好似好多人企係人渣哥個邊咁
實請大把黃色小店don't give a fuck

唔好浪費精神討論垃圾啦

what the fuck

笑龍門廚師被斬抵死

玩大台做大佬
搞分化踩住黃店上位
心地唔好

毛記份年報有寫
可以上港交所睇返

佢只係一個機會主義者

咁勤力

渣哥真係

發覺做黃可以賺到大錢
依家現哂形咩
佢做既野 藍絲班廢物都會做

渣哥
渣狗

去時代食野 唔洗排隊直入
但滅聲渣哥排30個人
你食埋我個份

開post有咩要訣先多人留言

Exactly

依家？

咁多渣粉紅

柒

自己食過覺得真係差, 食過芙蓉蛋佢夠膽死蛋還蛋 蝦還蝦, 煎塊蛋皮蓋住d蝦就算 , 個粟米忌廉湯真係稀過水

冇嘢，我驗眼先

時代好食好撚多啦
甜豉油脆雙蛋

港豬不嬲都係大多數
爭住幫襯一間會滅聲既"黃"店

梗係瞓唔着啦
block 人block 到五點

屌你，我問句黎，我幾時有話你跟住做
（？）都唔識睇？

係咪渣哥覺得龍門自編自導自演博同情
但實情係龍門員工私怨 之後就瘋狂抽水

佢批鬥龍門時，你係邊。我個人就邊個先搞分化就唔係手足，邊個都無面比。

利申：自從佢串9龍門櫥師單野，遠超我個人底線。所以無食大渣哥好耐，以後都唔會再幫襯

唔係 單純眼紅加怨婦

在保險公司擔任區域總監的蔡強榮（ Eric），其實並非對婚姻忠誠的愛妻號。據知， Eric性格大男人，要話晒事，唔鍾意老婆太多聲氣俾意見，只要唔高興，就會黑晒口面，小環經常要睇住老公面色做人。
本刊最近收到讀者爆料，指小環老公經常瞞住老婆偷食嗒後生女。因為職業所需，見客大條道理，小環亦不以為然；玩完識返屋企的他，通常只選擇食散餐，免得留下手尾。

唔係佢老婆個朵 間嘢點得嚟風山水起 轉行佢老婆仲安落 睇實條撚樣唔比偷食

就係要屌柒佢 早半年佢地班撚屌批鬥龍門你訓左？

係 食緊時代勿相認啊

我嗰時都未知呢啲是非

好似係話有確診者去過佢間鋪
個日咁岩係第二日

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

唔使相認只係好奇幅圖幾時影

好心就唔好搞咁多野啦 好撚煩呀水門陸陸渣哥個堆

2pm 因為要去時代食野
必經渣哥 咁岩影

渣狗惡過共產黨屌佢老母

見到你張單寫14:XX

from FB
有唔少人話你原post一開始冇講明董事票
不如你公開返原post/修改紀錄
唔好del post當冇咗件事，好嗎？
利申：冇留意過有公投

作者
渣哥 一九九六
係有講嘅，但唔覺得需要糾纏落去。
係有處理得唔好，亦已道歉，至於接受與否，渣哥亦不會強求，交給大家自行決定。

渣哥發大財，錢繼續搵
繼續搞好FB PR就有大把水魚幫襯

是但啦唔想再理呢啲了
日日咁多新聞班狗日日都搞事仲唔夠煩咩

然後繼續block

因為龍門老闆出POST 話要搞就搞佢, 唔好搞佢員工
之後班渣家軍咪出黎話龍門扮嘢
雖則之後發覺係龍門員工私怨, 但渣家軍做得好肉酸

明顯想博埋多啲人都要知佢要開係銅鑼灣
但係做法真係太撚柒

諗都諗到一個香港島唔會夠成個新界鬥啦
住九龍嘅又未必揀過海

頭先有人擺左呢個Post 去佢fb cm
又唔見咗

邊位巴打咁有心
特登去畀人block

咪721 囉
張健宗

啱 721都唔覺得需要糾纏落去🙏🏻

諗起宗仔話唔好太執著721

所以你話黃豬係咪on9
屌你老味 有時代揀都唔撚食
呢班咪就係個班係到話咩係黃就食個班垃圾
連黃店選擇都要人餵到口
掩飾自己唔肯睇野

咁鍾意block不如學689咁啦

水門龍門渣哥，都係痴撚線，幾黃都唔想幫襯，支持下其他小店就算

其實冇分別
死渣狗 唔夠人講就block
之後話己經道左歉
道你老母咩柒頭

渣哥帶頭鬥黃又點計先？

岩岩屌左佢一句轉個撚頭就斜佢block左

沒有 沒有 沒有
通過！！！

渣家軍咁多人
一人一啖口水就滅到我地聲啦

坦白講 大家都係食人血饅頭 做咩要批鬥
你食完會回饋返黃圈咪得囉
爭做大台真係好撚戇鳩

個回應同政府話已撒回送中 已有警監會查有咩分別

勤力過馬拉松

唔會再幫襯

我只會食龍門，燒生，依間不了，由年頭到依家不停同水門佢地狙擊龍門，煩過閪

Unlike咗佢搞埋啲事非又禁人言 學咩人講民主

巴，sor

唔該果啲話咩唔好再分化嘅人 叫渣哥聯盟unblock返所有手足先好講 仲話黃店爭取民主 言論自由都冇

借啲耳想屌鳩成個黃圈？收皮啦你

我鳩吹only

你就係成日食25 蚊5件個個?

仲食渣哥既黃絲
不如你食撚埋吉野家美心食撚埋全部藍店啦
橫掂渣哥滅聲分化你地都照撐
你地骨子內都係支持禁聲
順便撐埋港共國安法啦垃圾

去佢地鋪頭門口同啲人講就啱啦
我睇佢點撚樣block

沒有渣哥，只有渣狗

我每點都贊成

但黃絲就係最鍾意分化 係事實
不斷開post 屌

有思想就係難控制

你幫唔幫趁 想屌唔想屌 係唔使開post 討論

除非以後原則就係，搞分化嘅同路人 必須批鬥

好撚賤不過想試下

半夜踢緊歐聯都block

唔好呀 人地CCTV點你相
擺你上FB公審你就慘

屌你老母個臭閪
飲食界屎萊姆黎根本
兩件事啲相似程度幾撚高
Facebook 啲人仲要瘋狂護主話唔好鬥黃

其實都係小事一樁 勿鬥黃

我屌到比admin block咗

渣狗唔係同路人喎
佢同689一樣block左我

唔開post討論咁點會有人知佢做埋咁多衰野呀？
啱啦最緊要唔好講無人知低調低調做好自己大家心裡有數係咪呀

同路人
背後捅你一刀嘅同路人？

點解係分開咗幾張

唔接受意見的黃絲黃店，笑撚死

鬥完龍門又渣哥

上網搵source佢係分開
ching 得閒幫手痴埋

鬥你老母

你叫渣哥唔好鬥黃先

好正
可唔可以combine左方便share

唔好講錯
係渣狗鬥龍門

渣哥多一間
附近黃店執幾間

大家同路人定義唔同

黃就係同路人

不過做嘢仆街 我唔會特登幫趁

但我唔會屌囉

有幾撚難

咁所以你見到有人打住黃既旗號黎做假民主呃人都覺得無所謂 應該唔出聲？

渣哥同雞飯收皮啦
你係黃，但係高調到好撚核突

我粗口都冇爆

淨係叫佢唔好咁一言堂都block

唔屌啲人點知佢做野仆街？個個好似你咁撚醒？

以渣哥份人一定會
再屈你藍絲搞事

咁咪出post 支持龍門

pin我上面個留言啦
黃唔代表個人係好人

等睇比人話我五毛

打手注意下啦
唔撚係鬥唔鬥黃
係渣哥個投票玩緊功能組別同假民主
同埋點解一唔岩聽就要blk人先？
大家呢家就係爭取緊自由
而佢就學緊政府係到滅你聲

我唔係話佢地唔黃
黃都可以有仆街，係咪黃就代表大哂，brain 車件事有板你睇

就係無所謂 先做得大塊餅

Yes 無所謂

除非有證據佢支持政府

quit facebook 啦

真係仲惡過共產黨

叫得CY L嗰啲係咪全部都精神及理解能力有問題

龍門真係好佢好多！
密密付出，密密啞忍佢d 無理取鬧！
Btw 龍門廚房整得再好食d , 生意會好d！

錯就咩黃店都會做錯，我地會包容，但對分化/鬥黃真係0容忍
佢屌龍門就得 人地屌返佢就分化/鬥黃

黃圈係得咁大，大家以後都係分散去食、唔好坐大一兩個brand, 佢地啲批鬥分化新聞真係好煩

pined

冇乜門檻
基本上只要你個comment唔係撐緊佢
就會block

依家龍門隻栗米6粒飯幾好味
可以試下

渣哥呢幾件事證明香港仲有好多黃絲思維都係鳩鳩地
我都唔想成個熱狗咁笑呢班人
但屌你老母
一間「黃店」係咁追擊另一間黃店，屈人強姦都做得出
人哋屌佢佢就無限量無底線滅人聲block人玩一言堂
咁撚樣都有人出嚟話唔好分化鬥黃
blame the victim叫人唔好搞事
仲有一班人話唔清楚唔知道唔想知件事係點

如果咁樣都唔可以足以令到呢一間「黃店」收皮
甚至連道歉都唔使既話
咁香港人真係憑咩要政府黑警去向香港人道歉
只要走出來講少少語言藝術就搞掂你班傻仔仲調返轉去撐佢哋

隨便拎去

明既，龍門之後就渣哥同光榮丫嗎！

振美.jpg

打直會唔會好啲

比佢屈完真係水洗都唔清
仆街渣狗

渣哥on9
諗住計好晒數銅鑼灣贏硬
好大機會物色好舖位傾緊租約
所以搞個投票做宣傳
點知結果不似預期
雖然係商業決定真係聽投票就等執啦

黃絲真係最鍾意搞分化， 明明係好少事

是但啦
總之自從渣哥抽龍門廚師就歸類為藍店

等被渣粉紅屈5毛分化撚pr

貴撚到屌那媽。

食蕭生時代仲好

滅聲都少事

算啦 我廢事做到熱狗咁屌人黃屍豬

叫多啲人撐時代撐龍門撐小店算

反正渣狗柒開有條路下次肯定又得罪人

我都係咁諗， 應該諗住銅鑼灣會最多人投， 今次個公關柒晒

block人都少事

你分化一毛

四格方便po ig

真，見fb仲有一班人話覺得渣哥無問題
仲有人覺得係咩鬥黃
又話股東決定好合理
連件事個核心問題係咩都唔知
一方面去爭取言論自由
一方面就唔理所謂嘅同路人去滅聲

巴打有料

都係長條型就po story啦

之前連登屌龍門同而家呢到屌渣哥唔係同一班人

垃圾渣哥 俾狗食

我覺得佢不如quit fb
俾對眼抖抖
想食嘅繼續去食
唔想食嘅
唔會因為佢係咁update fb aka 媽劇停
而變到好想食

多謝

日久見人心
成年時間邊d 店真係仲出心出力
渣哥block 左我幾個月肯解block 未

我發現同巴打你好多立場都一致

不如找數先

明你老母 唔知頭唔知路就爬完文先上黎9up啦

如果你係股東咪大件事

渣哥軍/盲黃全面進埸

告急嘅唔撚去（例如 膳心小館
死都要食排長龍嘅
明明要分散投資

//其實這個投票只是當比個意見，應該多謝你比個機會我們投票，最後決定當然係你啦！
支持你。//

fb page有人咁留言
同比中共圈養咩分別?

你明啲乜？

想問下渣家軍有咩餐廳

膳心小館好似今日都出咗事

當時我有幫手頂，一樣叫大家唔好分化，無訓

hi巴打

上一次渣哥係facebook大規模DQ香港人
過幾日無事，太陽照常升起，仲可以開分店

今次比我都照DQ你班垃圾港豬啦
驚閪

陸陸
水門
光榮
新景園
lets jam

推潮食閣好過
膳心小館都好似被人爆唔少衰嘢

陸陸光榮新景園
不過呢單唔關佢地事
只係渣狗問題

我都係個post到比人屌到反咗艇you are not alone

真係好撚on9

Sorry怪錯你但淫k渣實在太仆街 唔屌唔化

放棄盲黃

一邊block 曬反對聲音
一邊多謝人支持
第一時間諗起禮義廉
無恥到呢

膳心又有乜衰嘢？

陸陸雞同渣哥就最出位
其他自己圍下爐既遲d再算
但滅人聲既陸陸雞同渣哥一定唔可以就咁算

啲Facebook留言真係一個有精彩過一個

原來話黃
就可以做錯事仲聲大大
可以朝令夕改
可以假民主

推this
接受意見等於block 人ac加del post

有班友仲係唔信渣狗唔會block人同del comment

不過試下喺班友下面留反對comment 睇admin del唔del好

炒人唔畀代通知金
話人係自己辭職

渣哥呢啲撚樣不嬲賤
食正黃店饅頭條水

一開頭冇點追發生咩事 所以中立睇清楚
但廚師單野仲衰過藍絲 決定撐龍門
龍門入poly捐錢都勁過你 可能處理其他柒左 但又肯改善 po埋條數
點知成班好似往死裏打咁打落水狗
人西班仆街連強姦都屈埋
對藍店都未有咁好待遇

佢上次已經話屌佢既係奇怪acc
今次屈埋五毛
同港共屌外國勢力異曲同工之妙

😊
屌你老母串到好撚憎呢個emoji

你話黃嘅標準幾撚高

依個基本係人 嘅質素問題

搞唔掂

比著藍絲 點會理 所以好團結

食緊302

陸陸雞煲之前係咪有搞過龍門？

叫燒山喺九閪開翻間 其他好撚遠

以後只會幫襯其他黃店
唔會再幫襯渣家軍
Block 人 扮民主 想做黃圈大佬踩同行
慳啲喇渣哥！

我大愛膠屌完都不割，要割等煲底再割

廚師單嘢有份笑

明明呢件事渣哥一定唔會係啱果一方
琴日夜晚見到有個post喺度鬧返轉頭話唔講唔知原來我哋有份投資係股東嘅一份子
心諗佢哋喺連登都有幾多打手
不嬲都冇人質疑過佢喺銅鑼灣度開舖
不過你一開始就唔好扮晒有民主咁樣叫人哋投票
好撚嘔心

好耐都有po有人屌過
最近又畀人公開屌

On撚鳩
印象中水門雞飯又係成日撩是鬥非

我都係

屌佢老母

呢間時代同人渣哥直頭對住
黃豬係都要排

語言偽術到

唔提都唔記得陸陸都BLOCK鳩咗我

希望打手嚟真心膠就慘啦

熱狗式撩

一樣食緊時代

brian叉上身：明白嘅

假民主假投票

起初根本冇黃圈依個概念，當時龍門張生都肯發聲仲幫手足做咁多實事。人渣見龍門發圍又想爭做大佬搞咁多野 你係「黃店」我都唔食啦。開正龍門隔離我幫襯龍門都唔幫襯你

你老闆渣狗 唔好做臭黃圈個名

渣哥 收皮啦

少左我呢個post
我一撚早話鳩佢仆街
扮哂有民主之後暗雅底blk9人
之後比人屈鳩我5毛 分化撚

批鬥完龍門批鬥渣哥，你班分化撚好悶🤷🏻‍♂️

題外話 想問下黃店除左呢間陸陸 仲有咩雞煲好介紹？

渣哥釀成公關災難

補番條link先，入邊頭幾個留言簡直就係刷新我嘅思維

下面嗰張係新回覆？
重好意思話自己有講嘅？
同支共改教科書有咩分別

龍門係渣哥批鬥

弱智就死撚開啦p牌仔

盲粉P牌自己追post啦

講緊今次事件

浪費咗個account啦戇鳩仔

渣哥係分化始祖OK?

王騎

屌佢老母臭閪 冇人話佢鬥黃既

你可以同#459 巴打相認
佢食緊302餐

經過大渣哥排隊條人龍長到

渣狗:唔中意quit黃圈囉

係新回覆
佢有講啊遲講都叫有講知處理得唔好但繼續blcok

今次唔關龍門事

話知你，人哋而家已經發過豬頭

而家留意番原來嗰個post都係你開
失敬失敬
而家朝早啲人可能會正常返，冇咁多打手

渣哥 明追擊龍門

Cls 渣狗可以入行政會議取代湯渣嗰位

痴線，唔係佢唔夠黃，係佢自己批鬥人地喎，唔鬧佢咁同藍絲盲撐有咩分別

我唔會去屌撚柒佢批鬥佢，但一定罷食囉

劉馬車

出post影住幾份蘋果之後話撐蘋果
同屎家軍嗰陣講要撐另一個YouTuber 唔再糾纏如出一轍

on撚9講句唔啱佢聽就block7我fb

巴打好波
條仆街渣狗我都睇佢唔順眼好耐
每次有得抽水佢一定第一個企出黎
有利可圖佢先會做

食過龍門發現佢收咁既價錢既沙牛面，比龍門係多塊火腿，個面仲要一樣材料

其實都真係幾多人比佢block9 jor

原來你唔知

龍門廚師佢都BLOCK咗好多人啦
今次應該更加多

我覺得佢唔係好人，偷食保險佬一名

上次已經block左

廚師我都扮訓忍左佢一次
點知佢越嚟越過份
我而家好撚後悔當時無追擊佢

龍門有股份可入我一定入

其實全港得佢度🈶️🉐️食？最好方法係付費幫🈶️❤️正氣黃店！🈚️生意就無🉐️撈！
Ps一個食色性也保險阿👲，一個永遠借👋足搵💰過氣👱‍♀️🏆，啲人重要撐🈚️咩好講！總🈶️膠人

琴日淨係望住啲痴線留言冇留意
依家認真睇先知

收皮啦盲撚

道歉但係禁聲
即係sor9ly囉，歉我就道左你哋在鬧我就係分化？

屌你隻渣狗同支那一樣唔啱聽就del留言

其實係咁分化黃店有乜用？ 咪撚再出呢啲分化狗post 啦 5 毛

分你老母

真係好撚煩依啲分化五毛，開鋪啲票數計法已經寫得好清楚，再者佢開鋪根本唔需要問人投票

你每開一個post我下星期就會食多一次

利申龍門渣哥都撐，所有公開屌政府嘅都撐，話之佢地有牙齒印，記住佢地承受勁多五毛同襲擊，證明做岩左

單野好鬼。唔知佢做咩唔好傳。飲食好少即日炒人。
多個人搬下野唔好？企下做佈景都好。
佢唔肯做/做野玩野就即炒，咩都唔駛賠。

嗰個人肯定有問題。
利申做飲食

龍門夠承受好多渣家軍攻擊
咁究竟係龍門定渣家軍啱

兩個都唔啱
兩個都撐 點睇

分你老母咩搞清楚咩事未？

佢寫得好清楚架
咪就係公投
不過隔左十一個鐘見勢色不對去改咗
跟住用佢既假民主黎揀左銅鑼灣
7個人既票數 > 35000個投票者

唔好以為盲撐就岩曬先得架

佢假民主 滅聲 你仲撐得落？

計法的確寫得好清楚
不過係後加上去

食小店

你班垃圾咪繼續助紂為虐 總之今次就要佢收一收皮先 成日咁撚串單單打打龍門又成撚日鬥黃

一有唔啱講兩句就又blk又del 俾人屌就攞句不分化嚟擋 咁撚無恥都有嘅

黃圈界熱狗

如果係訂咗條規則就應該一撚早就寫埋出嚟啦
投投下票至外加條規則
咁樣好令人唔懷疑你嫁喎

咁渣哥block曬反對留言
得返支持留言 就值得支持？
唔岩聽就係分化五毛
同渣哥一樣 最中意獨裁

我估唔到係連登都見到佢地Facebook 式既黃豬留言
又唔睇清楚 淨係話撐撐撐

無問題

所以永遠做唔到藍絲果種盲撐

鬥完黃未...
渣哥仆街還仆街
有冇必要特登咁樣追擊佢...

你1.嗰個似係自己估，fc唔到

完全盲撐真係有問題藍屍不分是非咪冇問題囉，楊明醉駕都攬

不如你又試下係佢Facebook 叫佢停止狙擊龍門
睇下佢會唔會Del comments

有
鬼叫佢滅聲

見啲支持者盲撐獨裁人渣哥
仲好意思話人分化五先
明明自己先係腦殘粉

係㗎

所以有思考，有道德係做唔到

但依家其實係需要囉

即係你認為因為佢黃，所以要盲撐佢？即使佢滅聲

同返渣家軍講

唔出聲撐 唔出聲屌
有選擇 唔會食

Thats all

呢件事無可否認渣哥係柒左
但人無完人 衰左都要比機會佢改過架嘛
大家屌到咁耐 一句到尾 到底想渣哥點做去補鑊？
冇理由柒一兩次就割左佢架嘛
今日割呢間 聽日又割第二間
咁好快冇曬frd ga la wo

食渣哥死全家老婆同個女畀狗輪姦都唔抵可憐

總之有份寫書去抹黑既果幾間，我一次都唔會去幫襯

unblock返先再講啦

好小事姐，連登仔又小事化大

block完都唔屌

邊有鬥
大部分巴打都比渣狗block哂啦
鬥閪咩

我覺得再好似之前咁盲撐、「冷處理」
佢都只會愈黎愈過份 覺得block人係岩 狙擊龍門係正義
同埋亦都睇得出佢係完全唔接受批評

Block左過百人
有幾小事

原來渣哥係黃店大台
唔批評得的

心水清

話好小事個班
可唔可以代入返
你地一路支持既野 原來係錯既
你地一路無視既野 原來係錯既
你地呢種姑息養奸既心態
正正就係上一代容忍政府既心態
就係我地上年行出黎抗爭既原因
全部都係種種小事夾埋先會咁多人反政府

人渣哥做緊既
就係試到你班黃豬底線 一次又一次衰完滅聲
你地都繼續支持

可能你地覺得我吹得太遠
但所有抗爭都係由星星之火去燎原

而家佢擺明錯 你地竟然要受害既人 收聲 包容

有無搞撚錯啊你地？

周圍block人
唔狙擊渣狗狙擊邊個

借pin

我覺得過連登仔一直鬥黃，批鬥呢個批鬥果個，所為的都是一些小事，更加係嚴人寬己

唉
我覺得咁樣發酵落去對黃色經濟圈係冇正面影響
咩人都會有錯
我覺得唔應該咀擊到咁
正如我都覺得龍門都唔需要俾人鬧到咁

渣狗死全家

班波台狗真係好戇鳩

渣狗請左你去叫雞？

滅聲喎依家，同用微博有咩分別？

你都on9 佢狙擊龍門個陣你又有冇出聲

狙人狙得咁撚高興唔撚洗還？

渣家軍搵東周屌鳩龍門，你果陣同渣哥叫緊雞？

所以佢unblock未
上次笑鳩龍門廚爆頭block人又話道歉，所有嘢係誤會
今次又再繼續亂block人，一而再再而三
姣婆守唔到寡咁

你食早餐食左兩次
上兩個星期食
可能荃灣嗰間差或者我唔好彩掛

人渣可能mon緊呢個po
改咗去遠啲嘅地方

水門 66 渣哥
一律全當黑店

Bin

戇鳩就係呢個已經值得開po屌

係啦 成個fb啲留言都係盲撐
又話唔可以同正苦比較
雙重標準到...黃店都唔一定啱哂㗎嘛

唔知重有冇東周睇呢

威撚到

恃住仲有成班賤種蟻民去排隊食咁養到咁

今舖真係好似啲假膠comments咁
好嬲好嬲

無咗渣哥唔會做唔到黃色經濟圈

總之就有口話人啦
但始終開舖選址唔係死罪
笑完就算

屌渣哥鳩Block留言者
跟住比黃衛兵圍屌

黃衛兵質素真係同藍屍一鳩樣
唔撚識用個腦諗野，批評=分化

嘩屌 串撚到
一唔啱聽就block
同我哋最撚憎嘅人有咩分別？

佢嗰陣有比3分鐘人算好
琴日係秒block我

兩個page嚟

慘 我最接受唔到佢柒咗
del po之餘 仲block人

呢個係佢自己個page
當年同東周鬥龍門時cap圖

拉分化post

收皮啦屌你老母pr狗
block

分化

唔好麻木，一定要同分化撚對抗到底！

依家分化無市場啦，你一分化大家都有眼睇到

比意見就係分化

批鬥點批都好 黃圈都係進步緊
龍門渣哥光榮執哂都好 黃圈都係到

渣哥假民主，滅聲？
渣粉紅: 不完美，可接受

捐50萬嘅龍門
渣粉紅: 人血饅頭推到佢死為止

正常，因為大部分人都覺學識認清分化的禍害，唔受你哋影響

班打手，一見個post 沉就岀新post，拉

我又係打手除咗分化撚一毛藍屍打手之外，仲有冇新term？

你個account 乾淨到
唔怪得人渣哥話佢成個團隊係到

你就係扮比意見不停開post去分化，正常人都睇得岀，拉

批鬥龍門既係渣哥喎

我不留唔開post，係專追擊分化PR post

係呀，全部屌渣哥嘅account都係我注冊我開

你岩呀 同你個分化撚真係要對抗到底
係口脗 唔係口敏呀五毛傻西

你哋都好落力，不過我一定會努力拉9你哋，再開post丫笨

龍門真心難食
一般茶記水準都冇
但我仍然會幫襯佢
因為張老闆個樣好似我初戀男友
一定係好人
琴日去食龍門又聽到佢訓示廚房啲人做野慢
但佢好溫柔咁鬧 好gentleman

推
渣狗死全家

樓上個on9仔空白ac嚟屈人毛

呢個真，想打沉幾個龍頭就以為會打沉黃圈係on9，不過見班分化撚横行，我睇唔過眼

佢老母係咪生少咗個腦比佢

食常餐啦，好正常

你班渣狗嬲撚到

唔洗新term，你就係分化撚

成個post得你一條友係度撒賴
不斷重複拉拉拉 分化分化分化
悶唔悶d呀
支持渣哥咪自己開post囉
睇有無人撐你

你班分化撚嬲撚到

少年，你太年輕了。你以為連登真的有那麼多人回覆你的留言？其實都是我一個人回的，不然我再換個account發同樣的話給你看。

渣狗

食過沙嗲牛麵個餐同焗豬都正常

渣哥先係分化撚ok?

唉屌 明知風頭火勢仲咁樣
係咪痴左線 叫人點幫得落手

唔好理條傻鳩啦

個公仔麵湯冇味
啲蛋好老
咸牛肉好似生肉咁涷
奶茶勁多奶

可能我每次都係同一時間去食
果個廚師唔掂掛

PR公司account開得多post咪又係PR公司，拉

Sorry呢個係之前東周個舊post
澄清返 我誤導左你哋sorry

連、高登仔一向唔妥抄毛

你夠分化我地 呢到屌渣哥一面倒
你去渣狗fb圍爐啦

渣哥今次玩完

渣哥：順我者生 逆我者死 我係黃圈大哥 邊個敢話我
我就扑邊個！

我就係追撚住係個post去拉，你哋慢慢推

啱呀 呢個係比渣哥block7 fb圍爐專區嚟

弱智

啲fans話

其實呢啲係公司嘅政策，民主投咗票又點？佢哋都唔熟飲食業務，萬一業主反口點算？根本啲人為屌而屌！其實我覺得大渣哥做返好自己已經夠曬👍👍

原來係我哋為屌而屌？

咁撚串，dklm

真心講 龍門早餐一定係最正（一般打工仔黎講）
30幾蚊 比一般茶記常餐大份 多士又有得揀奶醬 果醬etc
炒蛋 就睇分店 我食過tst ,cwb tst質素最稱定

午餐/晚餐
新出既米芝連menu 就未試過
但平時普通扒飯果啲 塊餐我覺得大 夠熱 飯多
之前價錢$55 我覺得就一般 比起啲茶記可能貴左啲
扺唔抵食就睇自己負擔到幾錢lunch
依家有左$35糧尾飯 就扺屌晒

被block請比like

我係追擊你哋一班分化撚

叫個科學猿回應下

我懷疑個弱智空白ac係曲線幫手推

無人幫科學猿對抗我哋班分化撚
好橙呀科學猿孤軍作戰

而家係渣狗玩分化鬥黃 你反而屌我哋

收嗲喇P牌仔呢到無渣哥軍啊

on99

Pish

如果係ig/fb 我地就1野Block柒你

你班分化撚係註定比主流大眾邊緣化

岩 連登非主流
泛民先係主流

你間公司等執啦

佢用不推喎

你呢句人生攻擊都好垃圾，再作過啦，拉

幫渣狗倒米都有宣傳效果既

正視聽又分化
人有獨立思考能力㗎
咁撚容易比人分化就檢討下自己喇

躝喇

我開頭都好嬲

但第一時間諗 如果藍屍會點處理

我個人做法 唔會再特別去支持 食左小黃店為先

但同一時間都唔需要去再屌件事

因為我唔想班狗見到咁 係到恥笑食花生

扭曲事實>幾個人屌佢>一個cm拉引幾個cm推

我平時都無出過聲，但認真今次都睇唔過眼渣哥行為喎。

拎曬論點出黎，有無解釋過，明明佢都自己話左係自己柒，點解仲要del Po del comments? 有無人話到我知點解要滅聲先？點解唔岩心水就block人？講左成個下晝好似都無人幫佢兜咁，淨係見到啲人話黃圈批鬥盛盛⋯

喂，如果你覺得人地係扮比意見分化，你不如又據個例說服下我，點解我地唔可以提出意見？
唔好一講唔埋就一味話人 偽黃 藍屍 分化 打手⋯
好低質

人身攻擊啊小學生唔好用連登啦😘用返facebook好唔好？

你啱

咁又係

你哋都係重複推啦，我就係要邊緣化呢啲垃圾post

人哋幾搭馬

辛苦你啦小dee dee

連登個玩法係上熱門，所以我咪要拉9你哋個分化post囉

咁公投做咩 毫無作用

你知唔知你咁做只會令更多人反感渣哥
同埋顯得你白撚痴
你以為自己好正義？你根本只係低質藍屍 睇撚穿你喇

好串 不過有幾耐風流就有幾耐折墮

多謝你，你會令到好多人幫手推

岩 一齊推上去

你個post沉我就可以抖抖

已經上咗今晚開多個先
記得入嚟拉

咁人哋第一次做 不完美
雖然係黃色經濟圈啫
但人哋做生意蝕錢係咪你負責？

同一班人嚟

正常，因為你個post無人睇啦

人渣話沉咗先俾抖？
屌，佢都幾撚無良

重點係滅聲

佢點滅聲？

分化PR無咁易執，不過我唔會比佢哋好過

自己睇下有幾多人比佢block

一早知不過冇諗過原來咁多人都睇唔過眼

推你個推

分化撚=非主流

人西係渣狗爪牙

肉鳩酸

人哋渣狗PR勁啊嘛

我本身善意提醒都畀佢block

小學生呢句都好差，再作過，拉

本身以為你要去驗腦 點知原來要驗埋眼

渣狗玩假民主分化滅聲就冇問題

正解！根本開個垃圾post係正中對家下懷

hello你邊間小學？要唔要姐姐同你班主任傾下😘定係你讀緊特殊學校ga🤔

On9真係唔係扮
淨係叫叫叫唔準屌分化黃圈亂block黃絲先個位

講得好

人渣今舖應該玩完。

你哋嬲我都無用，拉

有利益咪黃店囉，無利益既就彩你都on9
係你班友扮晒野撐黃，人地為利益咪話黃囉

睇吓個post跌咗幾多再講，收皮啦分化撚

我本身諗住叫佢改善吓啫 都唔可以一樣照block

時事台突發係易跌啲

啲口吻有啲似渣哥

我抖下先，你推咗上去我再入來

叫佢唔好刪post都block啦

佢啲打手都係一樣

你先係打手喎

以事論事啦
提出問題比佢block就視而不見, 人地話返佢就係分化撚、五毛？ 咁係叫盲撐囉

拉

人哋大大間100毛做PR好難收皮

咁你答我 點解渣哥Facebook 收到善意批評都block?
你覺得咁做岩唔岩呢？
你一尾話人分化？咁請問你係用咩理據仲支持渣哥？
答唔到我你就真係藍屍五毛搞分化

勸佢唔好del post同cm搞咁多嘢都比佢del cm

渣狗其實藍撚到紅

可能本人嚟

而家同你慢慢玩呀 渣狗
好聲好氣同你講block我？
而家叫做人唔好分化？真係冇撚嘢呀？
真係黃圈之恥

有被害妄想症既人就係咁
建議渣仔去睇下心理醫生

我係黃就撐，藍就屌，分化就追擊，係連登就拉9你就夠

呢啲無證據唔講啦
但佢人格就好有問題

戇鳩，答唔到
推

其實咁
我都有食過大渣哥 仲要唔止一次
就算佢難食 我都覺得 黃既 總有改善空間
對龍門我亦都係同一個態度
難食 我大不了唔食 唔會反

而龍門 俾人話完 真係會改
而渣哥 無改之餘
仲聯群結隊 去攻擊一間默默耕耘既龍門
真係撐唔落 亦都睇唔過眼

你覺得 我地真係介意俾佢賺錢咩
而家係 佢賺錢之餘 帶頭搞壞個風氣
假民主 滅聲 不了

黃店做分化真係好討厭，一齊槍口對外打藍絲得唔得？

我淨係問左一句「其實老闆有決定，咁搞個投票做乜」
類似字眼啦，比人del左唔記得啦
其實我真係好奇問，一個攻擊字眼都無..

渣哥留言覆我道歉，
但轉個頭已經block左我。

———————-
話分二頭，個d話人分化既，反正你都咁落力幫渣哥屌分化。
不如唔差左你幫佢答我啦？我唔明既係，原來一早揀左CWB, 咁點解佢會搞個投票先？第二係，點解有人問問題，佢唔大大方方答，反而九唔答八係度道歉，但道個歉之後又block人

其實我真係想知點解,而唔係期望佢同全世界道歉。
好喇，佢道歉，但轉個頭又block人，用意係響邊？
救命啊係咪有病啊佢

愈講愈覺得佢似林鄭，一同林鄭有關係我就覺得好反感

渣狗分化龍門真係好討厭

咩都話龍門搞佢 似有被迫害妄想症

唔得 渣狗要食哂個餅先安樂

龍門坐時光機 抄佢開茶記

又唔可以怪渣哥
佢唔鍾意人地獨裁 但唔代表佢自己唔獨裁 停止批鬥 香港人中國人都係自私

你班分化撚仲討厭

FF到咁 情況危殆wor

曲？

上面仲有隻柒頭屈pr
畀人圍屌都唔知錯十足十渣狗風格

你咁落力拉po不如去屌下藍屍啦
何必哂自己時間呢

你試下將你段野 渣哥變左做 龍門

你睇下你有無比人block

咁龍門都可以話班渣粉同人西group搞佢喇
自己搞個氹畀自己踩仲走去怪人

啲嬲嬲數又會無喇喇變少

我左手追擊分化撚，右手屌9藍屍

講咁多都係對牛彈琴
你始終無答我問題 繼續拉飽佢
個post 1001之後大把巴打開新post繼續推
仲有黃唔係大曬 我地呢度有邊個唔係黃
我就係食過大渣哥
但服務態度真係差 fb講兩句畀佢block
你覺得咁就係分化撚？

其實係 有邊個唔想賺到盡丫
而家渣哥係比龍門搶錢 佢只係攞返佢應得既錢

可惜龍門用真憑實據反駁

開始覺得渣哥慘
似足支國 奧運個陣
痛失一面金牌

渣狗玩分化都仲好幫襯

你哋同一招搞完龍門依家搞渣哥

一定要畀佢賺

你都好討厭

渣狗請佢地叫雞

幫襯其他黃店

我直接開（2）

你個post跌緊啦，拉

搶錢？ 叫謝振中借槍搶？

準備淨間開新po

係 渣哥係黃圈阿偉

正解，但班分化撚一定要鬥死一間又一間黃店先可以收錢

我睇左乜嘢

我幾撚時有搞龍門
快啲攞證據！
無就屌無老母

你開啦，最好半夜開，啲PR公司最鐘意半夜開

佢究竟全盛時期可以有幾多個朵

G持

有 cap左你圖啦

pish

話渣哥屌你老味，出面啲黃店逐間執笠，你就賺到逆市開分店，仲好意思屌人食人血饅頭

黃藍都幫襯啦

屌你啦，藍店都未打撚完，就先內拱，居心叵測呀你

快啲開，慢慢再推post囉

我都覺
由朝問到晏
都無人幫佢兜
原本我次次都不推文
但可能幫渣哥既人睇唔到所以無人覆
唯有今次推下啦

而家咪打緊藍店囉 你盲架？
打到比人block fb啦 重想點

你講得無錯
我真心認同

新光水陸渣 藍店都未打完就出盡力打龍門
真係好撚離譜

咁又唔可以

我本身只係嬲渣哥block人 唔接受批評
嘩 有曬證據咁樣串同行 單單打打
好撚賤

你直接答左先啦 咁咪少咁幾個推囉

何況性質唔同啊，渣哥呢單無人做佢架，佢自己都認左衰仔，佢唔block人其實都無咩，但滅聲呢下完全係自己trap自己

由佢龍門廚師俾人斬都冷嘲熱諷嗰陣都知道呢班人鬥黃鬥到short撚咗 以後唔會再幫襯！
想做大佬

咁嘅器量想學人做大佬

渣哥班人由上年年尾笑鳩人入理大煮咖哩個陣又唔見你班人出嚟話分化

班渣狗除左識屈人分化pr仲識d咩
因為根本駁唔撚到

其實有一位 不過佢淨係識話人分化 pr
有曬證據 但就睇唔到

一陣渣家軍又話樓主惡人先告狀 搞分化

想講譚小環繼續係cctvb有廣告唔知邊到黃

多謝支持

對事唔對人 今次係渣狗仆街姐

等咗你推文好耐

Pr度緊點兜
比啲耐性等一下

你話人哋鬥黃 你係咪鬥黃

條友偏離晒 感覺上係鬥黃然後推高自己營業額

喂 你拉po喎ching

上面啲可唔可以唔好駁唔到就話人係pr同分化

黎黎去去得科學猿一個

笑左
笑埋你個名

佢p

幫推 問下野都被block
日後狙擊藍店之餘，都會提人咪幫襯人血渣哥

又貴又唔係特別好食
佢開係邊都無所謂

直接當佢藍

正確做法我個friend都忍唔住blacklist佢

咩係拉po 照
講句唔好意思先 唔知自己係咪做錯野

態度正確
一齊壯大真黃圈

條友真係好煩，成日拉埋龍門一齊講。

我由一開始都話 一單還一單 今次渣哥真係無理由幫。
成日話黃圈黃圈咪批鬥
咁黃圈又滅人聲？佢個黃圈同我個黃圈係咪唔同？
我個黃圈堅持香港人言論自由，拒絕暴政既
而家係咪因為佢fb page佢揸旗就鐘意點都得？
唔同意見 話block就block
唔鐘意啊，Quit facebook囉
係咪咁？

我只係針對呢樣野
請問有人答我未？

茶記未食過 評論唔到
但間小食店貴到呢 食串魚蛋牛丸啫

之前佢笑完人地廚房比人打後，都話會係無選擇下幫襯，依家就一蚊都唔比佢。同埋佢做既野似足中共

已經unlike埋佢個fb page

全世界都係咁嫁啦
邊有真民主
你地咪撚天真
做黃店唔洗睇住盤數
你地話開係邊就邊？
出錢又唔係你地
成班傻仔on99又為幫趁黃好撚型
做撚晒水魚都唔知

叫多啲人食小店

科學猿答下絲打喇
淨係識拉
係咪唔識駁？

針對渣狗好喇
唔好攻擊成個黃圈

原本唔諗著再覆見到條戇鳩仔喺度拉，推多幾
下先

又被五毛係真心道歉就解封啦屌你老母

佢勁早已經賣月餅卷
應該好唔掂 但此po重點係渣狗

問下問題就係5毛

屌
黃圈一撚樣
都係為利益
同小圈子選舉冇分別

淨係識屈毛 得佢自己係黃

渣粉紅

條友都係真分化五毛黎 巴打起底就知

所以我睇唔到佢講咩

謝提醒
唔知係咪渣狗引入黎之後想屈我地班被blk苦主呢

剷極都有新留言屌佢block人好撚多五毛啊
渣狗你個龐大團隊係咪唔夠人？

係真心道歉就解封啦屌你老母

小粉渣

人血渣一路mon, 一路block

佢開係邊我話知佢
佢係老闆想點咪點

佢今次衰係滅人聲

佢一直單打又唱衰龍門
搞到龍門退黃圈
龍門夠蝕錢啦
渣哥一直係分化撚
咁都唔可以屌鳩佢咩

正解
全世界去渣哥度撐場黃色認證呀

有巴打提醒佢係真5毛黎 小心

想講幾間都曬氣 幾間都為利用不停嘈 要幫襯黃店食返小店算

明明一早諗住係銅鑼灣開
然後做個假民主選舉係到make noise 想奶盡生意

渣狗係咪忙緊block人呀屌你老母
你條偷食狗

有啲香港人同支那人差唔多護主護到喪失理智亂標籤
支那人有咩事就賴美國，渣哥就賴龍門五毛
但全部渣粉紅都回應唔到渣哥大量block人依個point

啱呀 好多小店告急
巴打唔好用不推文得嘛？

佢都幾撚夠薑 明明沙田贏 都推翻哂

我係五毛

一個問題：幾時解封？
定今日被block嗰啲又係奇怪帳號？

中共：嗱，比你地選擇啦
之後：opps, 多票都唔一定做特首，因為我地心目中另有人選

佢點估到成班小粉黃都係住新界窮撚
利申 新界窮撚

有冇渣粉紅解答點解渣狗道歉又唔解封
有啲人純粹話佢block人，講佢今次投票安排有問題，語氣唔係差，都被block喎

渣狗今次水洗都唔清

全部都係奇怪戶口嚟，好似係

係道歉後繼續block7你

得架補句sorry不完美可改善，再將啲嘈嘈閉嘅人滅口

人血渣：問左問題，block

屌 理得佢真定假
我唔會理 以事論事

我就有獨立思維既，唔係人講乜我講乜
都唔係因為黃圈就要盲撐

錯就認，改返岩，咪無事囉
唔想比人話滅聲，解block，
大大方方回應，認句錯咪得囉

On99 真係小事化大
係啊係啊 有個巴打係咁話人做PR啊，
我係PR 屌打佢facebook個個垃鳩圾
請我好過啦

然後同人嘈嘈閉既人係奇怪人士，可能受外國勢力影響

見到啲人投沙田講埋原因 係話沙田真係黃店沙漠 其實如果佢去沙田開啲生意應該唔會去銅鑼灣少 講多句 如果佢之前唔係block留言 又笑9人 就算佢開喺邊撚到 我都會去
依家就收皮啦

好似仲有block 人留言

痴線，16個鐘

渣哥根本就係披著羊皮嘅狼飲食界中共

未撚見過咁冇誠意嘅道歉成日話分化，解封最多嘈一兩個Facebook post就完啦
你估我地會好似渣哥隻狗Anita wong咁死咬著唔放咩？居然揀去大量block人滅聲，衰撚到仆街

大家記住unlike佢個page呀

個PR團隊好強大

被block冇得unlike

會唔會自動整走？

衰係其次 係蠢撚到仆街 佢遲早兩頭唔到岸

我比人del咗cm+block咗

再po多次先

黃色經濟圈真係得啖笑
屌到呢啲黃店收皮就啱啦
繼續捉多啲黃店出嚟屌

渣狗：你睇吓 全世界都支持我㗎

慘

唉 岩岩仲見到留言有人話係分化撚同五毛搞到咁 啲人醒未 佢篇所謂道歉po好撚嬲打 以退為進 仲有個emoji想點 on79

最撚惡係你

唔洗拉其他人落水喎

掩耳盜鈴

我相信佢遲早會爆一獲勁嘅然後眾叛親離

整多幾獲肯定會

一個鐘都無就唔見咗

野食唔好食，可以接受
價錢貴，可以接受
態度差，勉強可接受

假民主，滅聲，分化，內鬥
你同共產黨有咩分別？

黃店？我真係唔覺佢有幾黃

不知幾多默默做實事嘅小店
反而係班人盲撐，長龍都照排，間接搞到側邊啲小店排隊搏靚畫面先係害死黃圈

佢根本唔飲水思源 佢自己點出名自己知啦 成日攞住黃店光環做仆街野

呢件事點樣鬥黃？
根本就唔係黃唔黃嘅問題
而係最根本嘅原則問題

黃色經濟圈靠渣狗依D垃圾真係得啖笑

繼續鬥黃啦你班連登仔

下下剩係識呢句 縮番入你老母個閪啦

同意 偽黃然後賺錢

食左大渣狗未呀傻仔

我從來都冇捉黃嘅出嚟屌
淨係成撚日見到連登仔周圍屌人

我覺得過渣哥一直鬥黃，批鬥呢個批鬥果個，所為的都是一些小事，更加係嚴人寬己

Noted with thanks

想問除咗呢句仲有冇第二句？
理據呢？呢單嘢根本就唔關黃唔黃事

依啲係真心建議真係搞佢就句句都屌老母啦，仲會好聲好氣分析？
道歉唔係得個講字，解封啊

你講渣哥呀？

咁岩既
我都淨係成撚日見到渣狗周圍屌人

我都係

巴打呢啲人你唔洗理佢佢都係想刷存在感

譚嬸嬸

好撚好笑 見到唔岩嘅野出聲 原來係鬥黃

佢嚟黃圈做間諜

死渣狗

誠心誠意道歉 解封block咗嘅人先啦
不過我都係唔會幫襯

講到口都臭，你係有心幫黃圈，你追故mode睇睇我講乜
今次壇野講滅聲 就係黃圈咁做先嬲

渣狗可能衰十一，被逼做黃圈湯渣

岩，自己錯就出個post del comment就扮完結件事
如果係龍門嘅話？抽水抽到2046再批鬥
總之自己嘅事就大事化小
人哋嘅事就有咁大整咁大獲，吹毛求疵

除左「繼續鬥黃啦」同「學下藍屍不割蓆」，渣粉仲有咩講？
幾時回應佢亂block人滅聲？被block嗰班唔係同路人因為唔出名所以滅聲都唔緊要？
依家要求渣狗解封咋喎說好的不完美可改善個改善去左邊

根本就唔係黃唔黃嘅問題，係事情嘅本質有問題。
佢假借民主之聲，消費政治，但自己根本就一丘之貉。

除左「繼續鬥黃啦」同「學下藍屍不割蓆」，渣粉仲有咩講？
幾時回應佢亂block人滅聲？被block嗰班唔係同路人因為唔出名所以滅聲都唔緊要？
依家要求渣狗解封咋喎說好的不完美可改善個改善去左邊叫佢改善就係鬥黃？

岩啊，我哋都想不割
但係首先都要有錯就要認先得㗎？
唔係不分是非黑白咁樣不割囉
咁樣同盲撐有咩分別？

渣狗請佢地叫過雞

我勁慘好無 由facebook問到黎呢度 都無人答我

一係就block人
一係就無視人

咁樣好咩？

冇錯

做得太肉酸太核突

你係「奇怪ac」

大家要齊心拉呢啲鬥黃post

仲好意思話係奇怪ac

收皮啦你

個post又跌咗

垃圾賤種邊會分顏色
天真過天真嬌

如果係咁 咁所有黃店都係 ，係咪應該全部都拎黎屌？
利申：冇覺得佢block 人係啱！

喂你答我未

So? 又想滅聲當冇事發生過？

證據？

見到你都覺得好笑 選擇性失明 其他人問你野又唔答 仲好意思話人鬥黃

拉你老母

好正，呢個鬥黃post沉到愈來愈低，拉

盲黃進埸，大家提高警覺

係邊緣化你呢分化撚

係，有錯就要屌
有咩唔岩？

渣狗 我會永遠追擊你

叫雞渣出黎交代未

任何連登帖子，只要見科學猿有份出現，你就知道，這個帖子必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

希望會有污點證人

巴打準備開新post

你拉我就推多兩下

條友煩過閪

你P牌推唔到，我幫你推多兩下

點解科學猿巴打唔答我問題

渣哥事件大整合+集中討論區（2）

開定

Pr未派貓紙唔識答

大家記得unlike渣狗個page

因為佢除咗鬥黃，拉之外冇第二句

咁佢都道左歉
唔係777咁死都唔肯道歉

一路道歉 然後一路繼續block人

一路道歉 一路block人 爽！

道左歉但禁聲？
咁樣叫有誠意？而家仲del緊comment喎
咁而家777都撤回左，即係你收貨啦？

Ok

G持繼續幫襯小店 其實呢幾個月真係好多小黃店蝕到仆街

真，寧願幫襯其他小店都唔想幫襯啲所謂大台

個價真係偏貴又唔係特別好食，附近間時代抵食好多

我buy你
佢block人真係好錯
我由頭到尾都淨係focus佢block 人者

黃既定義好簡單
係支持香港人爭取民主 捍衛言論自由既空間 拒絕暴政

但，今日渣哥完全衰晒呢3樣
咁你點睇？佢仲算唔算黃？

行返上正路，咪當返佢係黃囉
一百個人有一百個意見而可以互相尊重
你而家去佢fb睇下 全部單一聲音
唔岩聽就del
仲好意思學人揮黃圈旗幟？

再講多句
我色弱 黃就黃 唔識鬥黃
但今日渣哥既行為 一定唔係原先黃店既宗旨囉

人渣下次會唔會針對燒山

渣家軍係黃店大台
你地咪分化啦
龍門唔係同路人唔計

條撚屌都唔知係咪渣哥打手

你排下隊先啦
我都未答 答你？

你既信念就好似藍絲一樣
差佬就代表正義
警暴問題唔知睇唔到
總之就支持
你同你啲朋友都冇分辨是非黑白既能力
黃就做咩都冇所謂？

但條友一直係到曲線推緊Post

都唔講食物質素
根本條友人格就好有問題

佢有用不推文咖

我見 但都成日見佢無用

引你屌都係推po一種

估唔到咁都做到五毛

用心良苦

佢真係好戇鳩，
咁唔想人繼續追擊渣哥咪叫佢unblock+交代下做乜亂block人
咁撚簡單

不過佢覆一句既時候
我哋幾個有推文既覆多幾句都算幫咗我地

返黎啦？
有時間覆返上面果啲留言未

我諗起以前會考考Oral全部人都做正方
跟住大家都會冇嘢講

解左1001

都係
如果冇佢喺度比我地屌，我地係咁自推都幾悶

我諗起前個排有interview 有條友完左就話 佢係專登反我地 因為話廢事冇野講

本身無視佢地啲恩恩怨怨
兩間都會幫襯
而家真係幫襯唔落

講真老老實實道歉都算
而家咁唔覺渣哥有反省
所以再見了

拉，唔覆

推返

咁點算

佢間大渣哥開左半年
咁快又可以逆市擴張開多間

唔支持偽選舉就係五毛殘種死熱狗，渣哥萬歲，幾時叫黑警拉鳩啲生事者

啱啱見999以為準備睇第2個post，點知unlock左

原來佢咁偉大

再推

其實連仔點樣取決個post解唔解1001

拉一個推兩個

個價咁撚貴之餘仲要成日大排長龍

可能振美已經做緊嘢

好撚樣衰 之前鳩狙龍門都已經黑人憎

人血饅頭

搵埋東周做緊資料research

集中推2上熱門
1唔會推得返上熱門
渣哥事件大整合+集中討論區（2）

謝振美會唔會係渣哥股東黎，巧驚驚

原來你係友軍

唔貴點賺你錢 再喺銅鑼灣開鋪

擴張唔擴張我無意見
但佢咁樣對同路人就好仆街
得689同佢block左我fb

推新po上熱門

臥底

你個分化post仲未推得上喎，拉

推新po thx

直接推新po啦

大家推新po上熱門呀 科學猿巴打都要一齊黎

真黃店又會賣咁貴，屌你老母大渣哥

得罪講句，陸陸雞煲、水門雞、渣哥，都係垃圾
黑警又唔見佢抽水，龍門有事就大大力抽水
宜家仲要假民主真內定，你食撚屎啦

都幾難食

真係
你估真係貪得閒無野做係度推？
有時間我去煲劇做港豬啦

無端端比垃圾渣哥block我 條氣唔撚順
我又無話佢d乜

仲有我見fb有人話
「做啲折頭啲人乜都唔記得啦」
太睇少女人記仇，佢可以繼續食，但同時繼續講。
因為一個小問題未解決，就係未解決，女人係可以繼續講足十年直到你執笠再返生都仲講緊。

何況，我窮得有骨氣，而家食小店都唔會食你啊
仲一定會叫埋親戚朋友一齊罷食你

集中推新po thx

集中新po啦c打

共通點都係難食但又笑鳩龍門難食
仲有lets jam個四眼呀叔特登拍片鬧龍門

lets jam難食過閪

垃圾食物

咁你繼續縱容佢搞小圈子 周圍咬人屈對手

你又開，好嬲。轉場轉左幾次
啲渣哥粉又唔追po 講撚到口臭
篤電話打字篤到攰啦

渣哥呢間嘢真係好撚煩，唔好再討論佢得唔得

冇計舊po好難再up上熱門

中共呢班人真係好撚煩，唔好再討論佢得唔得

係咪仲del緊comment?

仲諗住佢開埋沙田可以同時代龍門三分天下，屌

你哋就係將所有黃店當中共咁批鬥，鬥黃

我覺得無分別
假選舉
禁言
搵東周

自己食開屎就唔好講出嚟啦

渣哥當同路人係五毛咁對待又點計？
不完美可改善，係咪叫佢改善至少解封都唔得？

你食過咩餐，覺得邊樣嘢難食
我對食都有要求，但真心龍門好過人渣喎

董事票計法係後加
了解清楚先撐啦

新po集中！

食過兩次，我自問對食冇咩要求，但覺得食光榮好過

光榮用廁所做食物倉

最少抵食

荃灣次次都比人屌

食常餐啦
唔好冒險

分化post拉

弱智咪撚上網啦屌你老母

咪撚再比attention 佢

佢哋分化撚，專業鬥黃

你覆晒兩邊咪好唔得閒

個下爬

推第2果個post啦

你另一個post未成氣侯，你推兩邊仲忙

唔緊要啦你唔辛苦我都唔辛苦

佢成日叫雞

所以要推到佢仆街

屯門一星期叫左3次外賣，個味好ok，茶餐黎講一定唔算差。

其他分店唔知。

兩間夾埋笑鳩人 on9
唔會再食。

唉

賺錢唔代表人血喎 唔好偷換概念
龍門柒還柒 但係佢捐幾多做幾多大家有眼睇
起碼龍門唔會背後捅同路人

你點解要拉post

係三間

先唔講佢政治立場
佢人格都有問題啦
整個公投 最後言而無信
又係到奚落黃店
水照抽 錢照袋
我支持其他黃店唔好？

啱啱去咗買瓏門

今次真係處理得極差
定係真係天下烏鴉一樣黑？

而家唔係立場問題
就算你係中立
咁樣黑廂作業都實俾人屌爆

唔好下下用「批鬥」做擋箭牌
做錯咗就係做錯咗
黃/藍/紅唔係大撚哂
你要學正苦/支那咁厚面皮去處理件事ok fine
不過你辛辛苦苦經營出嚟嘅一切一𣊬間無哂咁解

又鞭屍

一定要 大大力添

Sor 慣手勢 推返

用龍門黎比就唔公道
龍門太過份 根本當自己做緊善事

渣哥搞到咁，好難再翻身

佢講就得 人講就唔得 每次鬥撚完黃分化完搞大左件事就出聲明扮哂道歉 實則啲態度閪到仆街，最尾補返句不分化不鬥黃，屌佢老母啦 邊個搞大件事先？ 扮撚哂野咁

你搞緊笑？

有時間整埋呢d post
不如搵藍店好過

買飯送屎梗抵啦

啊姐: 係咪呢個大廈嘅員工？

藍店我可以喺Facebook直屌狙擊
渣哥連同路人都block係咪見佢做錯喺度出個post要求佢解封都錯？

錢就識賺 意見就唔聽 仲要block人

你get唔get宜家發生咩事先

係渣家軍批鬥先

龍門都唔係咁難食姐下話

都好撚貴吓

上年聽講難食無食過
之後今年尖沙咀遊行食過次下午茶咪又係正正常常
茶記既野睇邊個落料重啲姐
大家都係用最平既肉
唔通光榮果個三眼仔豉油撈飯又好食咩
Gimmick 既野香港人最受

大把人朝朝排
唔係食正條水佢點敢 mark咁高.. 大渣哥仲貴

真係好撚肉酸

push

野野錯下都要即post
如果跟藍店同狗既有咁神心就好
如果渣哥錯左自己係唔識反省既
遲早都玩撚完
日撚日係到鬥黃
留番淡氣啦

呢個真 講真茶記啲野好食極有個譜

借個位

渣狗個page啲followers又跌左 雖然唔係好多 但大家加油呀佢可以del足19,20個鐘cm 而唔用少少時間去解釋 講個一兩句就當件事完左 叫人幫襯嘅時候就誠意十足 依家做錯事就咁？
stalk還stalk 大家記住unlike

又話不完美可改善？睇著黃店去死都唔提醒佢？你留返啖氣啦，狙撚硬佢

平反壹仔同廟街冰室好撚好食

洗撚你提咩
做得唔好 會自然收皮架啦
日日聽airpod 聽住老母提起身要著衫
有撚用咩？！

大家放心追擊啦 因為渣哥話唔會強求

哦推多次先

真係要提 因為所有cm比黃店大佬渣哥刪哂

錯下即post？上次笑龍門廚師已經比咗次機會佢

一律當五毛狗處理

已封鎖會員

正解，班人係專登鬥黃

唉
留番d力屌柒班賣港賊好過

覺得唔少人唔知佢乜都block人講五毛不分化佢又跟著講

班人唔係唔醒，係扮瞓

巴打屌佢哋不如專心拉佢post

佢哋扮黃鬥黃

渣哥 黃招牌水門 陸陸 光榮 鬥黃始祖
冷嘲熱諷唔會幫襯啦

好多假膠
好煩

條街咁多野唔跟
打開份蘋果都有排你跟
係唔做 係要搞埋d師奶野
跟本就係五毛

佢真係block得幾透徹

滅聲冇問題
你屌佢滅聲就係分化，要求佢解封就係鬥黃

巴打唔好氣餒，分化鬥黃撚一定要追擊，當幫黃圈做返啲嘢。

你不停推post係鬥黃

留名

打開蘋果見到 幫手跟下pls🙏🏻

如果滅聲有問題點解唔推得？
你打句滅聲冇問題咪得囉

連登狗唔食就最好，唔使等咁耐

排除異己，滅聲，假民主都係黃
咁政府都好黃啦

你有道理

一句到尾：滅聲係咪冇問題？

有問題嘅你唔好阻其他人施壓爭取渣哥解封
覺得冇問題嘅你同中共真係冇分別

你正正就係鬥黃

你呢句係鬥黃典型例子

咁人渣追擊龍門果d叫咩？

除左課金比黃店大佬渣哥
其他一律當作鬥黃

鬥黃不是岀路

渣哥咪藍店囉分化黃圈既狗藍店比狗食啦

佢唔會應你

點解龍門唔追擊得，
之前連登好多post屌龍門失撚晒憶？
而家人地屌又唔得？
而且龍門態度都唔見得冇問題，
當自己龍頭咁

我無話一定渣哥，全個黃圈都要支持。係鬥黃就一定要拉

而家係渣狗當自己龍頭wo,我就未見過龍門話自己龍頭

嗰啲po咪就係渣哥開架囉

你句野 打咁多隻字
可以完全無point既

嗰九千個like嘅人真係傻撚左咩都唔知睇唔到

覆一覆#1152啦

渣狗狙擊龍門咁多次唔洗再特別講啦下話

頭2樣都算 禁言真係好撚痴線

你班分化鬥黃狗又有咩point呀？個post又沉多幾格！

你幾時回應下渣哥帶頭鬥黃狙擊龍門一事？

冒昧問一句 你同叻哥個種我唔知 我唔睇 我唔理個種心態有咩分別

帶幾多日風向都唔有用，黃圈係唔會比你哋打散！

你渣狗就係黃圈龍門就唔係黃圈？

支持黃店就應該係好似叻哥咁盲撐

無話過龍門，又分化

問題係渣狗唔係黃wo

唔見得係藍喎又，鬥黃撚

冇開名算厚道

狙擊鬥黃就係鬥黃撚

盲撐正正就係不分不割的指標

你就係鬥黃

咁我推囉

我係黃你屌我鬥黃你都係鬥黃

我係追擊分化撚

無撚用，個post無晒起色

私人公司
最後決定權歸公司 有咩問題？
禁言 ？ 唔通我幻聽？
叫你講野要有point
咁都做唔到就學人批判

你做咩話我係分化撚？你鬥黃？

咁你點回應渣哥鬥龍門

所以我咪追擊渣哥囉

難得巴打認真覆佢哋

所以我追擊你條分化撚

人地就黎崩潰啦，屌人鬥黃分化原來自己都係做緊同樣既野

所以你咪分化撚囉，鬥黃狗科學猿

任何連登帖文，只要見科學猿有份出現，你就知道，這個帖文必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

邊緣化分化撚同熱狗係我興趣

做咩邊緣你自己？

有你的帖文都有種過度分化的味道

你個post唔再熱門我就好滿意，唔洗旨意帶風向

我係吹水台仲搵到wo

其實佢一早就決定左係銅鑼灣開鋪，咪開囉
佢宜接開，唔攪投票都無人屌柒佢
依家借民主投票make noise, 點知係假民主
事後比人質問/ 講d唔啱聽既意見就block柒人 同中共一撚樣

咁撚仆街異者見就block7你，唔係打住黃色旗號就大撚晒

啱喇啱喇得渣哥唔係分化撚

佢係柒咗，不過唔洗日日開post追擊掛，不分不割不是口號

Pin撚埋

最撚on9係俾人渣哥封完仲要我dm佢先可能解

鬥黃分化，拉

得啦，拉

當撚左人渣哥係藍店 唔撚好意思

嬲咗

不分不割，鬥黃分化post一定要拉！

正

行撚開啦，呢個post先開左9個鐘乜野叫日日
先唔講佢搵紅媒狙擊人，同埋佢唔係第一次因為留言唔啱聽就block人

Thanks

你睇完#4先話係邊個鬥啦

人渣

多謝佢留言先真

無錯，拉

不分不割唔係口號

睇字啦
人地係話拎下你既寶貴意見先作最終決定
出錢個個話事 有咩問題？

追擊鬥黃分化不覺痛

邊撚個玩分化在先呀，人渣哥咪當左你呢句係口號囉

係你分化在先

雙拳難敵廿手呀
你一隻拉唔贏架
請多啲打手先啦

粱漢文同譚伯影將相演唱會刀開吾成！

你睇吓個post沉咗幾多再講啦

人血渣請得一個打手咁小家架

其他打手刪緊post唔得閒

食得人渣多食到你咁弱智

商業活動都要民主

盲左
仲喺熱門喎

我都估唔到我一個人就可以拉沉呢個分化post

自我感覺良好

沉咗幾多格呀，盲撚

其實屌佢嘅人係屌佢亂鳩咁block人唔係屌佢搞投票

唔喺熱門再講

講幾句唔啱人渣聽就block人fb在先，上到連登反而俾你呢啲護渣撚講到係分化post

無錯 佢block左起碼500個黃絲

至少過千

遲早會，放心，沉得幾多得幾多，盡做

護渣撚就會話係你分化

至少過萬

渣狗唔block人啲人咪會留返係佢個page出post囉
咁你就唔會係連燈見到呢個post

小弟弟夠鐘返上床瞓覺覺豬喇

開完又要慢慢推，推到上去我又入來拉

廢時比人屌我作大

唔止，仲有一班盲黃

你係鬥黃分化

原來咁多

未眼瞓，推多陣

遲瞓嘅唔係好孩子

仲有你地一班鬥黃

我可能今晚會過度活躍，瞓唔著

鬥黃分化post 大家一定要拉！

你思覺失調添啦

對唔住我講錯左，人渣哥係衰撚過藍店 講係藍店都會侮辱藍個班

思覺失調可以申請特快公屋嗎？

得啦知啦

你嚴重啲嘅話可以申請埋入青山

原來依架話係黃店就大撚晒 黃色經濟圈原來係咁解

渣哥經濟圈

鬥黃分化就係你呢啲

首先假設龍門條數唔清
但佢真係出力都係數一數二多
係愈搞得多嘢就愈樹大招風
但送水 免費餐 所有嘢都做得足喎

佢唔block人fb 抽水玩分化，我都唔會咁講啦 係咪講事實又唔啱聽？block埋我連登囉護渣撚

我屌 真係block鳩左我 垃圾渣狗
枉我每個星期都幫襯佢

連登玩法係拉9你post，邊緣化你呢啲分化撚

龍門好食左好多啦

呢排早餐想食茶記既話都去龍門，另一賣點係無乜人，坐得好舒

猿仔應下

社記篤灰怪重敢開名？

加入被五毛行列
其實解block啲人都係屌兩日，依家亂block反而趕客，唔明渣哥公關諗乜

邊間先九龍灣就轉食時代啦

佢根本就天生CLS

俾佢block撚完仲要我搵第二個帳dm佢先有機會解 惡撚過共產黨

人地無我咁無聊拉9你哋個post

瞓未

你同熱狗一樣鬥黃分化

一笑置之嗤之以鼻

因為我假設條數唔清
而條數係上千百萬計
姐係佢做免費餐送水呢啲野做足都好
佢都賺好多
比如政府收你重稅之後派你4000蚊1樣而龍門唔係政府
條數唔清話走就走
錢銀事小 人渣哥人品咁撚差就係仆街

兜唔到點會應你

咁渣哥上圖算唔算鬥黃

差唔多，不過個仔半夜要起身飲奶，所以我會再來

我地屌柒人渣先係鬥黃咋，人渣做乜都唔係鬥黃

一句收你皮，鬥黃分化拉！

你就一定係鬥黃

你知就好

陳百祥式回答

又1輪block人大清洗行動
指住個留言like數去到百幾係全post最多
1樣無得留低

我一個拉就夠，抝係無意思

柒左先算啦 佢唔係黃我又點樣鬥

收咗

拉你係唔洗用腦的

？

解佢老母 做乜要求佢
我哋繼續撐黃小店就得

渣哥爭唔落

唔鐘意你可以quit 呢個post

拉咗啲乜，個post全日熱門喎？

佢唔識用連登唔好笑佢🥺

我知，但又不用鬥黃分化，要撐咪撐所有黃店，要屌就屌美心吉野家金拱門囉！不分化！

點解唔係你走

個post沉咗幾多格呀盲撚

點解龍門出事個陣佢出黎抽水，慰問都冇句？

啱呀得我大渣哥可以分化人

但係都係喺熱門唔願面對

我鐘意搞串你個圍爐post，吹得我脹咩

條弱智講個啲人渣冇做邊樣

盡做啦

點解我要走

渣哥出咗個結婚賣遮Post
佢以為出幾個膠post就可以當無事？

我代佢慰問返囉

鬥黃分化post就真

喂，我今日晏就1點見到你
到依家夜晚就快12點都見到你
渣哥有無畀Ot錢你

好明顯個algorithm 完全 ignore 個 participation 好耐好耐好耐。。。Effect Rate 零分。

你分化，你鬥黃

可能佢就係渣哥

得啦，我會再比心機拉9你哋啦

你代表到人渣定66雞呀

好撚正，你繼續咁做
即係反映緊渣狗因為自己7咗好撚大壓力好撚壓抑
証明大家做嘅事係啱

佢會唔會唔明你up乜

我真係唔知幾多？你講解一吓？

但條數有冇咁多啊
不過我又想問啦 點解當初大家會捐比佢而唔捐去612/星火

人渣不願面對

睇到個公海post開post個人咁撚溫和都被屌
渣哥同渣粉裡應外合一個喺page block人，一個喺公海屌人逼人滅聲

滅聲可以，屌人滅聲唔可以
到底你地仲識唔識分是非黑白？叫你地個渣哥解block有幾難？

你哋咁用心同我對話，我覺得好減壓，證明我都無做錯

黃衛兵：黃店唔可以踩

渣家軍定屎家軍仆街d

佢搞左好多義賣 包括陳聲工作室 盤菜 糭
單單陳聲工作室啲紙模型每隻$50都有百幾萬係果到
不過大家都無證據
同樣說話錢銀事少
人渣哥假民主獨栽事大

我係黃 所以我大撚晒

你一定係藍屍入嚟分化我地

你哋個個都不停重複留言，同我互動，我比連仔ignore，你哋都一樣，呢個就係我的目的！巴打good point！

你又代表龍門？

收皮啦

自己睇啦盲撚

ig comments 都會del

冇諗過道歉補救，都係咁仆街

正常寫algorithm，個user content 不斷repetitive ，frequency又高，會 earmark。一係當spam 一係influence比零分。點會拉到post。

如果想拉post，可以考慮首先去學少少social listening algorithm skill。

搵咁多 同沙田荃灣開點唔會蝕喇掛 點解唔趁租平 開埋佢

佢又無話開幾大 咁是租個位擺個爐就當開左氹住d人好過喇

分化撚最仆街

你一定係熱狗

講幾句唔啱佢聽block我fb 代表緊我自己

呢句好中

所以渣哥正仆街

叫人撐多啲黃小店都叫分化
真係好撚野

呢位人渣哥既fans自言自語？
好比柒婆只準保皇黨發聲不準香港市民放屁

咁樣大家都唔明點解要屌渣哥？
定大家要再助長多個湯家華出黎

我都覺，仆街人渣玩分化

佢應該用緊google translate

我話你呀 人渣
分化鬥黃始祖

你就係分化正仆街

其實渣哥個渣字係代表乜？

多謝巴打，學到野！

人渣唔做出黎我點分化到佢，你係有本事點會俾連登仔三言兩言分化到

渣甸街

其實呢個post大把人中晒

佢啲嘢食價錢打個8折都仲貴過燒山間嘢半價都仲要40零蚊，呢個價大把黃店我食啦，洗鬼幫襯隻熱狗咩

我講緊content algorithm，唔係post feed frequency，我唔明你講緊乜嘢？係個reach 唔係個feed，所以拉唔到post。

乜嘢good point？我無good point。我只係睇到個結果而反向估緊個互動關係。

俾佢封晒
成班黃豬仲盲撐

香港人好撚蠢的

不分不割不鬥黃，盲撐黃圈先會強大

證明間野狗也不屌

你都好仆街

渣家軍
屎家軍為利益
渣家軍發自內心被洗腦

講出重點 原來最識玩係你

開到屋企門口都平息唔到件事
因為重點係講緊佢搣聲block人

滅聲正仆街

渣哥：使撚同班偽藍道歉咩，食幾十蚊當正自己股東

依啲無聊嘢就唔駛過份關心/討論啦

我睇唔到

你不如加入藍圈

好明顯佢係身在曹營心在漢，我地怪錯佢

而家係我哋比渣哥割
下次去食可能要show fb比員工睇吓有冇比佢block物入得

渣哥破壞緊黃色經濟圈 一定唔係小事

分化黎講渣哥真係不遺餘力
渣家軍: 渣陸水光

我係黃就大晒，你意見唔啱我聽就block

其實開波真係好少事
不過佢d垃圾公關做到成pat屎咁先愈搞愈大
佢唔亂block人 呢度唔會有咁多人全日係度追擊佢

免費都唔食啦
我去食時代仲好

你就破壞黃圈啦！

支持佢開哂起黃店隔離

小題大做 ，分化撚格

一頂綠帽都好少事姐

我係五毛呀 奇怪ac呀
想block我？禁我言？

可惜呢度唔係Facebook

隔離渣哥？

我係想拉你，呢度係連登我知

渣陸水光新醬

我唔認同，我去睇個post feed，frequent posting 嘅UID 唔多，但個post rank 仍然好高，同佢哋post 嘅 content有關。反而所謂嘅拉post 做唔到effect。

I mean佢可以自製健康碼check佢班小粉黃
我哋緊係食隔離時代啦

都係唔好再講時代喇 一陣間佢咬埋燒山呀

隔離post見到

咁有咩對付呢類post呢對策？

咬完龍門就會到燒山
黃店大佬要食晒成個餅先安樂

人渣又開始del comments

有停過咩？

你想拉我去邊 去狗屋定拉我去密室迫我日日食渣哥？咪呀你 我嘔㗎

有新meme

渣家軍準備block 7你

我都覺得佢會

之前講咗：如果想拉post，可以考慮首先去學少少social listening algorithm skill。

而家Free course都有好多

咁有咩具體可以做呢？你讀過social listening algorithm skill 可以分享吓嗎？

睇吓渣狗重敢唔敢開新舖係龍門附近就知

最好快手啲

繼續自欺欺人
同個濕鳩政府一撚樣

疫情下，好多大學而家online course放哂出嚟俾人唔使錢去讀，goggle一下大把料。

渣狗：點解block極都仲有

我block咗22個鐘啦你地班奇怪account可唔可以一次過出嚟比我block

想問下渣哥同陸陸，龍門個廚得罪左你地d咩

謝巴打，一齊諗辦法拉分化post！

唔知Block咗幾多人呢

佢新嗰個post下面啲留言清一色讚佢好老細又乜又剩

OK

你代表龍門問？

人渣：不分化呀

多人撐你又唔信

拉！
不過唔知點解變咗推

你呢個post都係一樣自我感覺良好

又係你話代佢慰問

屌你老母你真係好撚廢
具體你可以跳樓死撚左佢呀
無撚柒用廢柴咁伸手伸手衰撚過乞兒
你老母比左零用你食渣軍未呀問問問

笑死，講足全日
佢仲要blk足全日
真心唔想食渣哥
又貴，質素又唔係話咩超好
其實都係茶記一間
賣咁貴

重覆留言小心連仔ingore你

係咪好想block我哋？

嘩 威脅我？

我去分化龍門，你地唔好分化我

人渣：block !

信政府 唔怕

你個大渣哥講架
話香港人好易比人呃
搵人醒張cap圖比呢個渣渣輝

我好驚

廢物科學完真係好撚柒廢
不如你投共啦屌你老母
del comment當多人撐
咁你不如上百度微信知乎啦
屌你老味渣軍都整到個胡錫進出來

我係跟上面巴打學嘢，咩social listening

人渣：又要block通宵 block到我手軟 點解你哋要鬥黃呀

五毛分化我 block

渣哥炒飯$76
炒飯下欄野都可以$76

又話黑白是良知
原來為左盲撐黃店大佬就可以埋沒良知

功能組別選舉咪一樣係咁
大把人支持進攻功能組別議會抗爭啦

咁好氣屌鳩渣哥，不如屌下政府，屌醒信選舉有用嘅人好過啦

#1464講左

其實好小事， 我就咁問一句點解要block人del post就比人block埋一份嚕。 我響嗰頭返工， 之前成日都幫襯佢， 而家佢咁樣block 9我，你叫我以後點再幫襯佢?

笑死
第一，只要唔同人覆嘅頻率夠高，不推文都可以上到熱門上開連登會知
第二，佢打手咁款黎黎去去都係講「你鬥黃」「拉」「你分化」依啲關鍵字，正路都覺得係bot唔count啦未計唔少人直接block左佢

知唔知點先拉到post？
叫你老細解block同道歉唔使專登take course

幫襯其他

公安洗太平地

食時代啦

懷疑腦細就係佢/認識佢

我睇唔到一個完整嘅論述能夠支持呢個post嘅目的或結論係用嚟分化。我亦冇打算去自己或”一齊諗辦法”，因為呢條唔係我嘅戰線。

再者，一個結論係需要一個由邏輯系統出發嘅論述去支持。單靠重複表述一個結論，並非係一個有效嘅方法去爭取別人的認同。

可能係個啲咩雞

原來佢係手足怪錯人

人渣ig del撚咗佢偽道歉post

吓

諗起咩雞之前喺元屯天個group開分身拉人post捧自己人
不過依排好似收斂左

本身唔覺好大件事
但就好撚憎人del comments

可惜呢度唔係佢個fb ig page 冇得block all

聽日再來過，早抖

人以群分物以類聚，同人渣熟既都好人有限

又想洗底

中共式操控言論
好黃呀屌你老母同路人

估都估唔到會喺「黃店」度發生

where

就嚟買起連登 block晒你哋

道歉po都delfacebook有冇del？

早抖

執柒左去算啦

吓 唔幫手block人喇？

del晒啲page咪冇反對聲音囉

真，佢所有野都知係扮戇鳩激發你地堅持
原本我晏晝仲留左個拉嘅回覆講「狙擊渣哥都冇用，唔好哂口水」
過幾個鐘睇post見到條友想同渣狗裡應外合喺連登滅聲先決定專登狂推post

就嚟買起連仔bam曬我地

唔睇以為大渣哥撐警添

撐警起碼都有骨氣，但人渣同毒瘤冇分別

衰過撐警添

唔係撐警
做左百度版主姐

你唔好咁啦
你要成要抗爭成功唔係一朝一夕既事
好多大問題係由小問題積大
上一代人就係咁既觀念
覺得政府唔好但搵左食先啦

我覺得今日渣哥有問題你唔屌第時再壯大佢先屌？
同埋屌政府同屌渣哥唔係兩分化兩者無關係
要屌why not both?
你呢啲人最鍾意拖1997拖到2020

想以後有得like渣哥post就醒醒定定記得自我審查
滅聲冇問題，屌佢滅聲要佢解封就係分化？痴撚線，唔好咁犯賤啦，出面好撚多告急小店任揀

啲打手係咪佢自己分身

意見就意見 投票就投票 2樣野黎
如果淨收集意見根本唔應該加埋董事票去計
直接話董事5：1：1決定銅鑼灣咪得囉
扮咩民主啫
而家一係就假咨詢 一係就改制度造假
打住黃店既旗號但跟住港共嗰套仆街野

用返佢句"人唔笑狗都吠"

仲有死唔認衰 block人又點計？

巴打rip定先

過主啦無人稀罕你呀

佢不推一次我推文覆佢一次

邊間告急就去

好想問佢個自信邊度來
同樣嘅問題我都好想問柒婆

渣陸水榮新醬都係

晨早被block被屈毛
襯渣狗未夠錢買起連登bam人推多幾下先

如果當日渣狗狙擊藍店柒左
我都支持盲撐
可惜而家證明佢係分化黃圈
仲撐渣狗？
你係傷害緊呢個黃圈啊

送都唔食 屌佢老母

啱呀

拎去餵狗

渣狗：block

自從抹黑完龍門同笑鳩人比人斬之後，已經唔會再食佢同水門雞

時間管理大師

係要死雞撐飯蓋
睇死大渣為宣傳先搞檀偽公投
盲粉麻煩答下我
大渣搞公投咁民主點解又容不下仼何批評
係一直做緊戲定佢真心雙重標準呢？

大把細黃店值得幫

純粹以學術 / 職業角度咁睇，頭先嗰位user做嘅事情，係會開啟及助燃一個”有得加分”嘅feedback loop，如果佢嘅目的真係係想拉post，不單止唔會成功，仲推動咗個post嘅upward momentum。描述嘅目的同實際嘅行為好唔sync。

連登嘅事情真係好難捉摸。

真 明明我哋係咁叫人食黃小店
都要比人屌係分化撚

想叫醒啲渣粉唔好哂時間排隊，改去幫襯告急小店黃圈唔止得龍頭

助攻識玩

係 有啲搞笑

想問下點解我㩒個打手名起底load唔到嘢出嚟？

我本身尋晚喺人渣fb都有叫人幫襯吓其他黃店
可能係佢block我嘅原因

空

佢冇開post

回覆都冇喎
佢明明都洗緊幾個post

冇回覆即係點

你斷佢衣食喎
唔叫振美拉你你執到啦

又一仆街野
之前佢有幫手post其他黃店不過沉哂底
做一套反一套

渣安法

冇嘢了 應該冇開過post就冇嘢起到？

of course

救命巴打你好撚正

我以為回覆新至舊係覆過就會有柒咗

笑死我

渣哥好似又整多個關公災難出來

有份投荃灣 失望

唔知個攝影師會唔會畀佢block呢

渣哥事件大整合+集中討論區

佢啲甜酸齋廿幾蚊得果六件
人地廿幾蚊一個飯盒咁大食唔晒咁濟

已經唔講食物質素
個人格根本就係藍屍底

加左黃色就貴1,2倍起碼

新㗎，賣渣哥遮畀人結婚個post
而家個攝影師屌緊

唔好污染荃灣

果喥都唔止一兩倍
但人哋龍門七十蚊個餐兩個人食都夠
一個三十幾蚊下午餐等於人地正餐份量

唔好話鬥唔鬥黃
都知點揀啦

有冇傳送門？

sor屌渣狗擺佢上枱？

藍屍都唔會對自己隊友落井下石啦

講多啲

唔係，攝影師話渣渣哥亂用app tune佢張相
點解可以係咁柒，佢呢幾日搞咩

可以Google search

基本上冇乜建設性留言佢嘅存在價值就係屌熱狗同拉

求傳送門

利申定先非熱狗
條友猛咁屌人分化，仲以為有好多有意義嘅回覆好失望
仲叫人刁民林鄭？

咁無恥去偷圖？

人渣：屌你老味 Block !

link呢

淨係見到佢老婆個留言

開最相關，睇到了
又唔算屌

好地地話開cwb咪算 搞個公投又唔跟又要edit係jm9

但攝影師話好嬲

嬲咩真係唔覺

今日得閒冇乜嘢做，睇咗呢個泥漿摔角大半日，吸收到不少資訊，我會去fc。橫掂就腳，差不多日日食黃店。呢啲資訊對我有用。

見到個互動，估到樓主都嬲。不過呢，樓主唔使嬲豬。我對算式都有一定認識，無論連登使用乜嘢算式(algorithms)，嗰位user係你呢主題嘅最大燃料，佢未必為你帶來最大嘅衝力，但係絕對提供最大嘅浮力，幫助個post喺熱門有耐力地float足一日。

浮力無咗，呢個post都應該好快沉。不過唔緊要，個post已經完成咗佢嘅使命，喺熱門浮足一日，令到好多人得到資訊，無憾。

大家早啲瞓。

其實點解要搞咁多野
好地地咪開到成行成市

渣滓 不了 分化撚食回力鏢啦

光榮世一 碟飯大撚過個頭

人渣哥假民主成件事究竟有幾嚴重呢？

人渣哥話要民主話要自由
香港人最注重嘅自由一定係言論自由
點知想係佢post發表言論嘅自由都無
無論咩表達方式都好
只要你唔鍾意佢今次假民主做法
只要有負面成分統一封鎖用戶

情況好比林鄭只係聽保皇黨講野
亦好比強仔只係想包庇自己下屬

一旦比佢繼續壯大
呢個年薪曾過百萬美金既前保險高層渣哥一定會更目中無人
到時黃圈只會有渣家軍既出現
唔同佢玩既例如龍門咁就會被迫到走上絕路
到時分化只會更嚴重
飲食界嘅泛民亦會誕生

再者黃圈並唔係得人渣哥
以人渣哥背後咁多財團咁大既勢力
佢執一間一定可以救幾間黃店
我相信咁樣黃圈會更強大更團結同更遍地開花

光榮渣家軍

留左幾句就block左
洗太平地有一手

黃店咪撚自己人搞自己人

有屎添

又del 咗comment

渣狗帶頭分化唔係自己人

人血渣仲唔快啲搵幾個半紅不黑，自稱黃的暗星去鋪頭影相貼fb 洗白

點解唔直接block
又屈毛屌人唔係同路人遲早公審埋攝影師

「可否證明一下你點同路人法」

渣狗真係傻架喎 年幾啦 邊個人足會咁樣問其他手足架

係咪要炒收銀姐姐喇？

渣狗：一定又係龍門

可能轉頭搵振美告你暴動

點解

我記得之前有一次又係做到好賤吓
有條女去買咖哩飯俾漏咖哩已經好慘
仲要俾佢撚狗咁撚

本來當佢同龍門有爭拗算
但廚師嗰單竟然咁抽水真係好過份
到今日群埋藍絲人西出書數龍門真係接受唔到
今次假投票我又冇乜特別感覺
點都唔夠上面兩單討厭，最多係食相難睇

我特登幫襯過幾次渣哥
唔係因為整得好食，只係因為黃
而家冇需要再去
對個老闆好失望

我係因為畀佢滅聲先屌佢

Fans話冇問題 有假民主已經ok
滅聲都ok

屌你地成班曬氣啦 蠢到隻豬咁宜家先覺醒，當初我屌佢一早係因為生意乜都做得出，仲比人屌我分化撚，蠢到咁搞乜都無用，直接唔幫襯佢味得囉

先知

Btw 巴打識佢本人咁

好撚小事姐
連登狗同fb撚得閒得濟連呢啲都要著緊
無撚聊on99

如果唔理 佢遲早變飲食界泛民

Wade Wong
希望你等一對新人出嚟澄清，之後先再發表睇法，好嘛？
就有人自稱係你朋友指控我偷相和改相一事，我首先澄清一下
1 相係Suvicka & Ricky自願俾我嘅，
2 佢哋亦同意我post相，
3 亦冇提及唔准有任何改動。
4我唔識你嘅
5 我相片來源係一對新人我有提及，6 相片來源唔係你，佢哋兩位亦無特別要求。我係無義務幫你賣廣告，雖然我亦唔係太介意。
Thanks🙏

渣狗又串人

好威威呀

K

渣狗又偷圖

仲好串添

推下post先

屌完就算啦
大把行動post俾你阻撚住晒

笑撚死 成日係到講唔好分化 數鳩黃店啲仆街嘢就係分化撚
咁你班fans叫佢哋呢啲黃店咪撚做仆街嘢咪無人屌鳩佢哋囉
食吓黃店圍吓爐就會革命成功㗎啦
連少少嘢尊重民主精神都比“黃店”兩隻字壓過
學咩人講光復講乜撚嘢革命
繼續崇拜權力啦過咗成年幾 連自己信咩都唔撚知好心就自我檢討吓

咁就又罷食又屌又剩？
你班兒登仔食仙飯無屎屙？

有人衝紅燈都俾佢開post公審

補返攝影師原相

不會再投/幫襯了

Vinci Yee
偷，係嚴重指控！
待證實根本唔係事實之後，我會保留一切向你追究責任嘅法律權利。

使唔使告人佢痴Q左線滅聲手段層出不窮
好心你啦渣狗
人地結婚喜慶事，你一句「唔好意思新娘冇話唔改得喎，我credit返攝影師先」再tag返咪得
係要搞到咁樣衰，做大龍鳳拉埋新娘落水

左邊果個邊個黎

藍屍狗黎

講到今朝都仲講緊
證明渣哥係咁仆街

唉，又係一擔擔

唉 又鬥黃

屌同路人就最大聲

理撚得佢賺幾多 係睇佢做咗咩

渣哥嘅版本

攝影版本原創

攝影師已經出嚟表達不滿渣哥點解要Tune到張結婚相咁

你幫手叫鬥黃始祖渣哥解封唔再滅同路人聲我即刻唔屌

攝影師表示好嬲

惡唔係大曬架渣哥

傅xx?

其實post張相都要出嚟搞澄清，有無人覺得渣狗好撚似小丑，每日都俾笑料我哋

樓上:
同路人借張相用下又嬲
屌自己人最叻

渣狗正仆街

振美sir wor

食過一次，5x 一個普通麵餐早餐
味道又唔係特別好，我睇唔出有咩值得呢個價
其實佢揀cwb開，佢真係賺到姐先會又開分店
反觀有更多好味抵食黃色小店而家個個月可能仲蝕緊錢
所以，請支持黃色小店

我個區有間黃齋店廿雞有成盒齋
有幾款味可以自選配搭，仲幾好食
真係唔係龍頭代表好

渣甸街2月到期

由佢上年年尾開始笑人入理大煮咖哩已經覺得會有問題
笑人衣着>大把中佬出街着裇衫西褲

笑人比記者影係扮嘢>我係記者都唔會咁on9係呢啲重大事件刻意幫人賣廣告，但見到廚房佬/黃店老闆/主動入嚟煮飯嘅人係好題材，點解我唔問佢地比我影？

笑人煮咖哩難食>唔講我以為班傻狗有入理大幫手試味

點知搞到今年佢班仆街真係愈嚟愈過分

嬲？換過囉有咩大不了😊

佢講係誤會都冇咁黑人憎
硬係好似啲老閪殼咁講嘢加兩句有骨嘅串鳩人
真係好撚小家好撚核突

我有睇巴打你喺另一個po嘅闡述

我唔係話呢個行為唔仆街
只係由出書數龍門單嘢我已經對呢間舖失望透頂
失去當初因為係黃店而有嘅好感同對佢嘅期望
你當我係觀眾食花生可能會貼切啲
睇件on9生意佬點樣呃gimmick食自己回力鏢

笑死，佢亂咁block同路人兼笑龍門廚爆缸你班仆街就縮埋入老母個閪度

其實佢想make noise可以整個估下邊到開新分店活動 好過佢全民投票
可能佢好有信心會有好多人投銅鑼灣

邊區
我覺得齋鋪好多都藍

成件事好撚似保皇黨覺得自己贏硬
見唔對路就換票箱
嘩真係fit到漏油呢種處事手法

我要搞投票，但你個投票只供參考，最後決定權當然要從商業角度考慮
係呀，當你狗咁撚，吹呀，咪撚分化我呀五毛

割哂席post黎做乜尻
一單還一單

態度正確，小店優先
衰啲講句龍頭做唔著最多執一兩間分店，但小店蝕係真係血本無歸

小氣到成件事明明可以好聲好氣傾，搞清楚係咪有誤會
佢一黎就拉新娘落水，仲話要告人

唔自爆
不過間嘢叫清心齋，幾區都有分店
自己個區嘅幾好食，其他區我唔寫包單

日日排隊食渣哥

等緊科學怪猿入嚟推？

係 有佢推Post我都懶左 對唔治

佢喺隔離推緊

佢真係好勤力

拉po師

岩啊

渣哥好有黨員潛質

解決提出問題既人：del cm block人
只容許一種聲音歌頌共產黨：facebook得返渣粉圍爐
人大沒有沒有沒有投票：無啦啦彈個董事會既投票
統戰分化：一直追住龍門咬，搞散黃圈
聯合次要敵人，打擊主要敵人：聯合水陸光新，打擊龍門

堅守中共路線，北京幾時搵渣哥入黨

我都覺，龍門個廚遇襲仲抽水 異見者就del留言block人被五毛

潮食閣

瞓醒覺未

渣狗真係好嘔心
假民主
原創又唔撚識尊重
tune人地張相仲可以鬧返人轉頭

大渣狗係咪準備將所有被block既人屈做5毛同龍衛兵

大渣狗： 下 張相我點tune關你撚事
你係影果個又點？
你個理由太柒 我依家比多3分鐘你道歉
之後block柒你😊

用投票方式表達意見
係無茅盾既
下次想搵人屌之前 要睇清楚

之前外賣咖喱個單野？

東周刊？

買東周串龍門單野

推下先

渣哥:你哋班連登毒撚係唔會令我驚㗎😊

個emoji好精警

佢不如去港共政府總部開

推曬兩個post定推呢個
還是推另一個？

另一個沉埋都係推呢個同投票嗰個啦

呼籲大家少啲幫襯人渣哥，多啲幫襯黃小店

又有巴打開新post

你訓醒先覆我啦
收集意見參考同收集意見嚟落決定係兩件事嚟
佢個計法係網民投票結果加董事投票結果加埋一齊嚟計
即係網民既票已經係決定新店選址既一部份
咁中途先改計法咪假咨詢/造假囉

起身入黎推推post

推佢上熱門

推置頂

呢邊我都推

推到佢上熱門
吹水台比較易留得耐

見到D撚樣仲分緊邊個黃D, 做過D咩, 真係得啖笑

idgaf

有無睇過整合呀
無就睇下先亂comment喇

渣哥張相好似遮撚埋影個個人嘅名
唔撚講以為係佢地影

其實逐間出名黃店都出事
你地唔會覺得有問題?
事實係唔會因為佢係黃或藍而唔會做錯野
共勉之

潮食閣都有抽龍門水

做乜鳩

個攝影師比渣衛兵批鬥緊

渣狗好明顯自己問題啦 特別人品處事方式

你解釋下點解比意見，唔係屌臭佢都要block？

渣哥日日批鬥龍門個時冇問題
渣家軍屈龍門老細強姦又冇問題
寫書寫衰龍門又冇問題
渣狗fb block哂唔撐佢嘅人又冇問題
反而連登有人屌渣狗你先覺得有問題？
事實係佢做錯野唔認錯之餘
仲要共產黨手段咁滅你聲就當解決

錯唔係問題
問題係錯完唔認 死雞撐飯蓋
明明後加既規則死撐話自己一早講咗
仲要洗太平地

偷食渣 正仆街

同意所有人都係會做錯野
但做錯之後應該係道歉檢討同改善
而唔係消滅反對聲音清洗太平地
咁既做法同極權無異

呢條死傻閪嚟，呢個根本係渣哥自己有問題，
然後琴日開始一直po自己條link叫人唔架鬥黃On99
都冇其他對象撚有得鬥

個post仲要咁多正評
係咪真係咁多弱智

因為佢post係幾日前，唔係呢兩日嘅事
個post本身就好正面，入面冇提任何店名

上足三日熱門 渣狗

又畀人打到啪啪聲

痴撚線個po冇咗
大家仲唔會食渣哥

冇嘢，柒咗

又del

我7左

其實攝影師可以告infringement

攝影設計個類係咁，最憎人見到雞乸咁大個水印都cut走
所以而家蘋果啲片 圖勁多蘋果水印
但好多外人會覺得冇左個水印+改圖好小事

唔尊重知識版權

佢宜家無睇整合就入黎亂貼link
都弱智架喇

利申 唔知新娘係咪比左原相人地lol

係渣狗自己cut 上面有新娘回應

純粹見到龍門 膳心 渣哥逐間比人批鬥
有仆街野係要屌 但屌完無需要當佢藍店
令敵人鬼打鬼係對手一貫策略
三思

其實冇提過都唔代表渣狗可以

渣哥係三番四次之前已經屌過

唔想分化不過渣哥真係好能7
幫其他黃小店好過

渣狗鬥黃時你盲左

渣哥三番四次做鬼野都要攬?
你都三思咩係你嘅原則

block人滅聲留返D支持佢既人,到底有咩意義

黃店唔係大晒㗎
你做埋啲仆街野小圈子
炒人7日代通知金都唔畀

除非佢好似龍門咁 真係做好多野證明自己改過
如果唔係咁多黃店都乜要幫襯佢？

盲撐嘅會話係我哋問題

渣哥咪振美內鬼囉
唔係點會聯合渣家軍日日批鬥龍門

我唔知我唔理我睇唔到

佢啲語氣仲閪過黑警

龍門又係渣哥批鬥先
今次渣哥自己衰

根本大部分黃圈既7事都有渣哥份
渣哥根本就係毒瘤
唔係口講黃就係。要言行一致。

我可以答你有

仲係講緊鬥黃就知班人連發生咩事都唔知，呢家係渣哥中共式投票同埋滅聲呀，屌你老母。口講反中共，又撐做緊中共嘅野嘅黃店..？

口裏黃
行為港共

仲支持渣哥都唔知咩心態

屌你老母仲要解釋d咩？咩都唔駛解釋啦

你搞清楚d人屌咩未
我當你呢d閪種行為係"做錯野"
做錯野應該道歉定應該解決話你錯嘅人呢?
你唔撚清楚咩事不如收皮啦
做黃店龍頭做到支共咁

出名黃店出事有問題
個問題咪係佢地本人度想人點幫呀?
對眼生係頭頂道歉post 都del埋
再講，出名果d有問題，咁我咪去食唔出名果d囉?
想二分法呀? 唔食出名黃店=唔食黃店呀?
都係果句，收皮啦

條友只係機會主義者兼想做大台搵著數，一向黃圈係各有各做，自己唔鍾意龍門又私怨，心地唔荒好

強姦就可以錄音老屈
呢張有相，反而出來講句割左就當真
雙重標準咪支共特色囉

批鬥龍門嗰陣渣哥有份批

佢block晒啲人未

批鬥龍門嗰陣渣哥有份批
只有人渣軍一直批鬥龍門

要出聲嘅應該一早出咗
應該唔會而家先黎屌
所以差唔多block晒喇我估
ps我就廚師單嘢已被block

好彩無一次都未食過 以前心諗咩渣哥 渣你老母對奶咩 個名咁撚難聽 食食食食你老母個西啊 食西北風啦

乜撚野熱共

唔好推分化Post啦

渣哥加油 要block多啲人

渣哥好慘 畀我啲呢班五毛迫害

Block Block Block

：唔好鬥黃 去批鬥龍門就ok
：我已經完美 唔洗意見 仲畀意見？block
：畀嬲 話支持其他黃店先？block

拉！渣哥好慘

推到罷食人渣

果句人唔笑狗都吠係咪暗示自己係狗？

Cls呢個係最新？定係之前Backup 㗎
btw我番黎了 大家記住unlike 佢fb同ig

點解你仲喺度

你咪一樣

笑死

照規矩啦推多兩野先

可能佢掛住我哋

原來普通表達意見都叫做尖酸刻薄 人渣哥好嘢

正想講p牌推唔到想叫你幫我推

唔講粗口咪又係俾人del 留言
講經咩

有着我便有着你

推！！！

我撐民主自由 但我會滅聲block人同漠視民意俾呢啲人上到位只係第二個中共
講真你想開喺梅窩都理9得你 係要搞壇投票make noise 老實講蠢撚過閪 你講句開分店分分鐘大把人支持 依家搞場大龍鳳得不償失

講到尾佢唔撚鍾意嘅話你就係尖酸刻薄

都比佢刪哂 講乜都得架啦

佢睇唔順眼咩都尖酸刻薄

喺佢專頁入邊只可以有好嘅留言！
咁同共產黨有咩分別？

雖然其他po一定有啲backup 琴日我都cap左啲好正常嘅留言 不過條友好快就del撚哂

佢今日仲要去蘋果 真係好撚反感

唔好黐身黐勢啦叫佢

去屌客？

條友都係想做番啲野令人對佢冇咁反感姐

你好尖酸刻薄囉

呢條仆街太囂張

拉一拉先

渣哥會唔會叫連仔block我架

搵廣告對像狙擊

屌 手殘，用左拉

會
再會了巴打

比較想知佢個朵依家臭到咁 唔知啲名人仲會唔會去幫襯呢

例如周庭 王宗堯個班

趁仲可以講嘢好講啦

見到人渣哥話係因為某啲留言好尖酸刻薄同埋帶有粗口所以佢先block 雖然有好多證據顯示其實有好多人嘅留言都係真心淨係想帶出對今次件事嘅感受就比條仆街block撚左

喺呢度真係想問吓渣哥 到底應該話你份人小氣 冇乜氣量好？ 你對尖酸刻薄嘅定義根本係龍門任你擺 或者只可以話你份人小氣唔可以接受一啲比較偏向負面或者中立嘅意見 你可以話我哋尖酸刻薄 我都可以話你同其他人真係高下立見

大家唔好唔記得龍門之前俾人話啲嘢真係好撚難食 俾人喺留言嗰度話難食到飛起 有粗口 有啲人甚至話難食到就算係黃店都唔會幫襯

但可以話俾大家知嘅係 人地老闆冇del留言唔單止 仲親身去自己舖頭食 然後話真係好撚難食 再之後係佢自己去改善

渣哥咁鍾意話人哋食開屎 係呀我就係食開屎而家咪唔撚幫襯你囉

渣粉不服來辯

人渣哥尖酸刻薄定義: 比嬲 留意見

Del/Block 撚左啲comment 真係任佢自己尻噏都得啦
咩尖酸刻薄comment 佢話係就係

你個reply冇 "支持 加油 唔洗理人地"
呢類字眼已經係刻薄

尖酸刻薄例子

原來佢都知咩叫真普選嘅

佢依家真係 人唔笑狗都吠

有冇巴打係佢fb照打返佢段嘢留cm
睇吓佢會唔會block7自己講過既嘢

你咁想人覆你 就如你所願
飯民班契弟玩臨立會你就好去跟啦 走去搞餐廳仔
抵你成世做支那狗
搞緊咁撚多野 贏一串咖喱魚蛋 輪成個香港就係你種廢青
成條食物鍵 你呢類人就只係係狗之上
唔輸俾支那真係天無眼

見到呢啲反智嘅言論
忍唔住要覆下
講嘢咁弱智其實同支那有咩分別？

其實明唔明咩叫私人公司
人地係無義務同你負責
除非呢到行共產主義 咁佢就要經所有人同國家同意先可以落決定
個FB 又係私人平台 咁多hate speech 剷下佢有咩奇 大把5毛成機抽水
咁得閒去餐廳仔搞事
去左外交部留言未？
根本同支那個種就一撚樣
對外含銀 對內就扯旗
無撚用既

香港全賴有你

你老母 貼張相就當係
仆街 借廿蚊俾你去買西瓜啦

文員仔學人講制度?

我懷疑你個26個燈膽都唔撚著燈
私人公司呀 大佬 唔好咁痴啦 屌你
入撚左股未呀仆街
靠你光復香港就含得Lun

渣粉：駁唔到你係分化撚！拉

記者fd三個月前幫襯人渣哥嘅經歷

//當日為咗做街訪，難得地早起身。因為想喺多人嘅黃店外做，所以就約攝記喺大渣哥門外做，自己就再早多半個鐘入去食個早餐先工作。

食物冇問題，足料大份味道ok，只係偏貴。食完出嚟，攝記同事到，立即開工。因為街訪預計會稍長，handheld辛苦，同事將cam set喺正門側邊嘅行人路。

一棟好cam 就即刻有個女員工，貌似經理級人物走出嚟，問我哋做咩。我道明來意，講清楚自己嘅傳媒機構，但佢都話唔畀我哋喺度，「要做就去光榮、時代外面」。 ok，我廢事同佢拗，但亦唔想行嚟行去，於是攝記就轉去佢舖頭轉角位，我就繼續喺佢門口等食客食完出嚟，問有冇興趣做街訪，再帶佢哋去轉角位繼續傾。

開頭都幾順利，食客大部份都好尊重記者工作，回應率幾高。但臨近lunch peak hour，開始慢慢有人龍，延伸去轉角。負責量體溫嘅呀姐又話我哋阻住啲客排隊。

OK，我哋再移。我哋去返佢正門更側嘅側邊，就算隔籬個大廈出入口裝修緊都唔緊要喇，大熱天時只想快啲做完。當我撈緊case嘅時候，回望攝記，竟然被三個大渣哥職員，兩男一女包圍，當中包括大渣哥嘅合夥人，「澳牛三代」，鄧曉洋。嗰三個職員用好唔客氣嘅態度不停叫我哋即刻走，又話我哋阻住佢搞到做唔到生意（其實條人龍久久不散），「我哋啲客唔想上鏡」，攝記同事就解釋返傳媒喺公眾地方嘅採訪權，我亦都再講清楚我哋嘅工作內容，一再強調冇打算長roll 機，全部訪問都係啲食客同意先做。

但佢哋都係唔滿意，一時又話打去公司投訴，一時又話打畀老闆，我心諗是但啦。最後個女人拎住我張記者證打畀老闆，講完發生咗咩事後，三個人就消失咗。之後我哋繼續完成工作，排隊人龍完全冇減少過。

覺得記者採訪工作對生意有影響冇問題，好聲好氣講聲，互相comm個折衷方法咪好囉。一嚟就起晒「鋼」，講到我哋好似特登搞佢舖頭咁（街訪內容同大渣哥完全冇關係），仲叫我哋即刻走。公眾地方唔係你話點就點囉，平時有咩就識搵記者，而家做個街訪都要受氣，比你圍，咁同警察搵記者開記者會，示威就扑濕我哋有咩分別？

（P.S 鄧曉洋幾年前拎住澳牛秘方去黃埔開「新澳」，被黃藍地圖列為藍店，雖然只根據hearsay，但都令我唔係好想幫襯大渣哥，今次咁啱做嘢先食，下不為例。）//

又有

明左前題係私人公司咪好law
無論佢廣告講咩 下次都小心喇
真心膠信錯左 人地彈弓手你又無計可施 又要嬲嬲豬架喇
同埋最需要聆聽民意既係政府 唔係路邊餐廳仔

當撚左自己係黑警？

你講得出以上句說話不如你轉陣營去撐警撐林鄭啦？
“they have no stake in the society”
“你住公屋有乜撚野地位”

渣哥啲fans都真係幾雙重標準
一方面不滿港共既處事手法
另一方面自己又做到足

文員仔就唔講得制度？
我個個月出糧俾你又要周圍講咩

屌你老味 鐵板一塊黎既
你老味快啲去投票最高票區分搵個鋪幫人去落訂租鋪啦 屌你
講就叻 做起上嚟就一個燈膽都唔着燈
冇撚用嘅
搞掂左地產霸權未 ？
租金咁貴 你老母 你串魚蛋點樣有合理價錢啦
你老母 問吓你意見 就要興家燙產陪你呀？
你撚多黃店而家死撚咗冇人理
講就天下無敵做就有心冇力

龍門之前咪公布左盤數，渣哥班撚樣潛左當睇唔到

人地由頭到尾都係私人公司
賺蝕都唔撚關你事
又想spin 走

快d搞個全民公投 罷食啦
睇吓有冇人理你
你老母
咁多義士坐緊監 你仲有心情玩埋呢啲小學雞野
你老母生舊叉燒好過生你
港人要絕種係有原因

任何連登帖文，只要見千股罪人有份出現，你就知道，這個帖文必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

黃色嘅牙叻

唔使錢嘅光環梗係拎啦
入理大 捐錢就不了

哦 識講標準咪好law
個標準係FB訂 版主可以block 人而你又可以不停開acc洗版
件事係公平㗎
個林鄭好似怨婦咁喺度都冇用
我個個月出比林鄭既稅
多過你文員仔既糧又要話你知？

屌你 咁你係一粒燈都冇着呀嘛
講嘢可唔可以有重點呢？
人哋係私人公司賺錢蝕錢 要同股東交代
你係no body
政府將公帑周圍洗你去追擊
喺度搞埋啲小餐廳
一日到黑講投票
你有投票權咩?
中共同你講你連投票嘅資格都冇
反擊未？ 訓醒未?

咁多義士坐緊監 渣哥重有心情post結婚相 開分店
你老母生舊叉燒好過生你
港人要絕種係有原因

佢話唔好直接開公司名，總之非中資，非小眾

龍門老細係POLY煮咖哩個時
肥人渣可能一路睇緊邊個鋪頭開人渣哥茶記
一路聯絡振美快D去POLY拉龍門老細

可能叫緊雞

其實有冇人覺得人渣哥成日做啲無本生利嘅野

渣狗：遲早都會開喺荃灣(路德圍)同沙田(河畔花園)

仲有票數第一嘅登龍街

之前比人屌佢唔係蘋果賣廣告
唔知會唔會即刻比錢落版大嘅洗底

咁你點睇渣哥狙擊左龍門大半年
咁多義士坐緊監 佢仲有心情玩埋呢d小學雞野
你要唔要去渣哥fb留言講佢老母生舊叉燒好過生佢？
不過最好拎定隻錶出黎先，計下佢幾多秒就block柒你

應該唔會 佢條友講就凶狠做就碌撚

冇利潤嘅嘢佢唔會做㗎

2000

180秒內

癲狗咁

從來冇正常過

原因竟然係太柒？唔係尖酸刻薄咩

你一大篇完全無重點，小題大做分化至上，對黃圈完全無貢獻

十點過咗啦 湊完仔就早唞啦

你一小段完全無重點，大事化小維穩至上，對黃圈完全無貢獻

早啲瞓啦 聽日早啲去渣狗買三十蚊燒賣腸粉啦

唔止怨婦 重要小氣

班渣粉又話你分化鬥黃架啦

#人唔笑狗都吠

渣哥投票單野本身好易拆彈，只要話佢地係示範一個黑箱作業黎證明真民主既投票係幾咁重要，而對於呢次投票引致fans充滿期待而最終失望深感抱歉，我地已經收到你地既寶貴意見，銅鑼灣間分店開幕果陣再做下優惠並且承諾不久將來會係fans既選擇再開分店黎敷衍下已經令好多人收貨，係要關公災難del人comment

條友咁要面 點會兜
屌客咪屌客囉 太把人排住隊送錢比我洗

的確係，平時經過好多時都排哂長龍，應該都唔志在果幾個未必係fans既客

大把盲毛支持 話我哋小事化大 渣哥係受害者

放心，一定大把人幫襯

好威喎

總之渣哥食唔晒成個黃圈既錢佢就係受害者
應該以為每間黃店都要比25%渣哥做認證

隔離果個心照post已經完全封鎖左條柒頭盲毛，死雞撐飯蓋哂我時間

黃圈話事人

出post去蘋果洗底

好人好者無啦啦去蘋果做乜尻 又唔係近

打吓卡又有大把盲毛支持 爽

可能係去蘋果教啲員工點樣block人

去蘋果打卡你班人冇得畀嬲嬲
邊個畀嬲嬲邊個就係鬼

支持肥人渣發牌認證同賓周人逝相隨
冇牌嘅一律要受渣家軍批鬥
想加入每日要去肥人渣fb留言讚美另加保護費

蘋果個fb都畀五毛洗版又有
投訴個app廢又有
應該要block 下人

真係大把盲毛支持
你睇佢個page就知

del post del cm block 人果然有用

所以支共一定要控制言論就係咁解

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

我哋唔好再迫害渣哥喇 人哋block咗四十八個鐘都好攰

應該有輪更既，你估佢地真係鐵人咩

渣家軍

笑吓啫

不過一直咁block人真係好有恆心

又有新傑作

個小學雞同佢講東佢就扯向西
再唔係就拎埋user name嚟講
九唔搭八
渣狗呃光環又話私人公司商業決定
發癲周圍block人就話fb標準任block
唔知佢係咪用真名上連登

真係好無恥

我覺得係因為佢哋又唔會咁做又喺度妒忌人哋有咁嘅善心 做咩姐佢哋

佢哋根本CLS青山院友

日日新鮮日日金

沒有最無恥只有更無恥

唔好幫襯 完

毛靠抄兩登d post起家
果時兩登無咁都人上
出面d人咪覺得毛好有趣

成日話龍門想做大台
根本呢班含家產先似想做大台

PR

PR=分化

俾多三分鐘時間你，然後block柒你

越黎越覺得好多所謂黃店係食人血饅頭....
為左盤生意就話自己係黃
咁有朝一日藍營個勢係好d人又轉晒藍既
咁佢地咪又會為盤生意變藍店？

反而龍門先係真黃店
反送中運動初期老闆俾人影到請個藍絲食客離開
唔做佢生意

咁其他有無咩實質證據？

幫襯黃店次序：深黃小店>深黃連鎖店>淺黃店>中立店=渣家軍>藍紅黑店

請入嚟投票

呢間黑店同藍絲黑警做生意算啦，反正都志同道合
仲覺得自己係黃店，同777一樣唔知個「醜」字點寫

多謝你endorse 番
完全跟足我既口水尾去講野 完全可以零原創
好有支那味道
渣哥做咩 佢自己受番 洗鬼你做判官咩
唔見你去譚惠珠到講兩句？
係餐廳仔既page到留兩句野 就當曬打battle field咁
支那見到你呢d咁既level
都唔知好嬲定好笑

跟你口水尾？唔好將自己睇得那麼高啦 將你自己講既野原句奉還比你，係因為你地班傻閪盲粉既論點全部都中哂回力標，同支共一撚樣呀 即係支共要人導守乜乜乜，我笑鳩佢話歷史文件咁叫執佢口水尾呀 而家似係你條閪狗係連登留言當打battle field多d

渣狗係到扮慘
扮咩買蘋果搏同情

冇野post 咪買份蘋果打卡囉

幾時喺蘋果度落廣告？

有都係批鬥龍門

屌你總書記
一字不漏抄撚完又唔認

連登仔之前屌嚟屌去都係講龍門難食
明明最撚分化就係渣哥同水門雞飯
淨係睇佢哋響人哋話要退出黃圈嚟講
明明可以唔出聲唔批評唔講嘢
淨係奚落同路人
已經睇得出佢哋極小圈子
龍門自己夠大
唔埋堆就俾佢哋當小丑
Any肥，我鐘意食咩真係唔係佢一兩句可以左右

冇point就縮返落你老母個閪度先啦 人渣軍班小學雞果然都係同樣得返班小學雞係度盲撐

根本係
唔抵得人做大台
咪同熱狗一樣
總之阻到佢地佢地就要批鬥

中共見到你呢d垃圾港豬就真係開心死喇
你連本地滅人聲既人都可以扮睇唔到
block鳩人既店你都撐
仲要以為自己好撚型睇得好透
香港個個好似你咁既話中共點會擔心

我有新po

垃圾
鄭若驊withdraw 私人檢控 你發左聲未？
飯民永續議席 做幫兇 你又發左聲未？
搞間整咖喱魚蛋既小店
成個美心集團就當睇唔到
真正要做既唔理 睇咪d芝麻綠豆
香港🇭🇰靠你光復 早d死心啦
光復左渣哥FB page未呀 ？ 留言啦去

原來係呢度推下post=無去關心其他發生既事
你呢d單細胞生物又真係唔好理咁多野

你直頭唔好留言啦，咁得閒屌我地呢d芝麻綠豆野
你點光復香港呀？

你去狙擊唔得架咩，要靠人
俾人block左點留呀

呢個肥人渣 話就話unblock
其實乜鳩都冇解

渣軍驚死香港人越搞越大，想連登唔好再討論
就好似上面條打手咁打稻草人話屌佢既人淨係識講渣哥唔理其他野
一係話人鬥黃分化
目的都係想抹黑返d 受害人想其他無咁清楚件事既人覺得係我地搞事
手法同港共一鳩樣

渣哥屌龍門個時就縮埋一邊扮睇唔到咁

靠你班撚樣
香港真係含得撚

番出去打switch la 廢柴
香港唔需要你d網上水軍
香港就係用多左資源去呢d廢柴到 搞成宜家咁
你同飯民班廢柴有咩分別

追撚住你黎屌啦

邊度有unblock

中共就係用網上水軍侵佔世界
得喇得喇，香港最有用果個一定係你

惡撚到

你而家咪又係網上水軍，你口中既廢柴，追住我地屌又有用咩

不是這樣
只是比你更有用
這是肯定的

最鐘意屌d撚人

你講野聽落有少少精神病，再見

順便推下post嘛

再見了
撚人

累就休息一下

比人屌到駁唔到又無啦啦屌人水軍
咁撚勁你唔好上黎屌我啦
你咪又係乜撚都做唔到要係度做渣軍
五十步笑百步

咁你又光復到香港未?

渣哥

累死埋100毛

佢地唔係咁講咩

渣仔肯定好撚後悔 早d開係沙田啦
香港人捧得起你 就拉得返你落嚟 香港人最撚憎嗰2樣嘢 冇民主同滅聲 你做齊
做嘢都要分莊閒 香港人岀糧比你定你股東呢？

估唔到。。。

人地開間鋪係邊都要管
唔鐘意就罷食
西利呀兒衛兵

睇嚟重有個渣c刪留言

我係收錢五毛/納粹黃/分化撚/鬥黃撚

Push

係做錯但都不至於要擺食

人哋唔care

去到山窮水盡無晒其他黃店，可能會幫襯佢
唔算罷食既
原因係佢太柒

又屈毛

轉icon唔知會唔會出現奸奸呢

渣狗: 尋晚渣b鬧得我好岩 我真係一個唔值得原諒既仆街

唔想人管 就咪撚搞公投啦
你唔搞公投 你開係火星都唔撚關我事啦
On9仔最死撐

屌左白鴿留守臨立會未？

屌埋右

呢兩條仆街原來扮黃？

Block留言唔值得支持，只可以話佢唔係完美，但我唔會花時間攻擊佢，寧願攻擊藍店

咁佢又去攻擊龍門？
一句唔完美 就由得渣哥任意妄為

而家明明係渣狗背刺自己人之餘 仲要通敵搞分化 加埋起大台

唔屌化佢 唔係人啦

隻渣狗又要扮道歉又要扮有pr
但又忍唔著要串人打手假acc

本性難移

你咁樣咪助長緊佢囉！自己諗清楚同藍c廢老有乜分別啦...

在大陸稱為「水軍」，在香港稱為「槍手」，而在台灣叫做「代筆」

Sor 我知水軍大陸叫但係都照用左
因為諗唔到香港叫咩
咁低莊手法以為大陸人蠢所以先有用
估唔到香港都有人用

打手

佢仲del緊呀？？？

渣B喎
一人分演兩角諗起都覺得好辛苦

又話唔del

唔知呀 覺得有分別
打手起碼有思維去打去反駁人
水軍就係勁多acc齋打support洗版掛

del咗邊個越搞越衰咁

下面 撐渣哥 like左
上面 要批就批藍 唔like
要批黃先滿意

Cap la

根本係人渣自己control

留名半個月後故態復萌

渣家軍喺蘋果出廣告但係冇渣狗份

渣狗已成condom

割蓆得咁快